[互動/奇幻/少甜] 異世界冒險3 — [學院選拔篇]

戰力設定

戰技：初［停］、中［斷］、高［破］、極［滅］、絕技［毀］
魔法：初［點］、中［線］、高［三角］、極［方矩］、禁咒［圓環］

特殊個體
獸人：獸魂狂戰士
矮人：鋼鐵戰士
精靈：元素魔導
通用：讀夢者、獸語者、擬形師、塑形者
魔王 — 莉莉絲
勇者 — 莉莉娜

種族能力
獸人：強大的運動神經、獸魂
精靈：水、風元素親和力、生命力
矮人：火、火元素親和力、強壯軀體

現已出現組織
魔女之教 宗旨：尋找魔力起源
三奇教 宗旨：獵殺所有黑之族
崇星教 宗旨：未明
教會 宗旨：推廣唯一神

地圖設定
人類 ［神聖帝國］
獸人 ［比斯特］ 五大族［海族、爪族、羽族、行族、蠻族］
精靈 ［艾魯芙］
矮人 ［多華夫］

基本人物資料
列．登齊［男主角］［黑髮黑瞳、米八、有大奔走］
父：艾文
母：未知
爺爺：艾德華

爵位
男爵：自由之身，小村落的領導者，可以以大量金錢買到爵位。
子爵：大多是伯爵的輔助者，需要靠累積戰功而獲得。
伯爵：小鎮的領導者。有的是一步步將小村落打造起來，更多是被王分封到領地下的小鎮，管理候爵、公爵領地內的小鎮。
候爵：可以聘請騎士，有著領地和自治權，多為管理重要邊緣地帶。
公爵：有著專屬締造了契約的騎士，有著領地和自治權，多為管理重要核心地帶。
大公：地位與親王相等，許多為國立過極大的功績，是最高的榮譽。
親王：王家近親，有著自己的領地。

前情提要

在前往艾爾斯城後，列展開了屬於自己的冒險。除了從莉娜所屬的商會手中得到了兩把出自傳奇鐵匠手的雙劍外，列與菲莉絲的關係也有所改進，更從領主威廉口中了解到自己父親為人。可惜的是愛莉莎在魔力改造以及村長一戰中對列產生了陰影，並因某些原因失去了屬於她與列的記憶。

而在選拔戰首輪，因為伯德的干擾，列與一眾貴族二世祖結敵、更被考官比加針對。在比加的不公平對待下，列決定通過挑戰試爭取積分並成功過關。而成功通過的列應該是開始走上正軌，可惜的是在資質評測中，列好像發現了自己體內的某種秘密，散發著可怕力量的黑色碎片。

離世的「列」、黑色的碎片、奇怪的血脈以及潛伏在暗影中暗謀著的敵人，本集謎底將會慢慢被解開——

主角能力
名稱：列．登齊
性別：男
年齡：１７ ［靈魂已融合］
主職業：村民
副職業：未擁有
身份：黑之族族人，「路過的假面騎士」，惡魔之孫／惡魔之子
力量：１７
魔力：１０
敏捷：１７
意志：１８

獨有技能
［村民］雙劍專精 １
［村民］鑒定之眼 ＭＡＸ
［村民］堅毅連結 １
［村民］雙劍技：破魔連擊 ２
［村民］單手劍技：奪命擊 ２
［悟性］

通用技能
魔力融和 １
基礎劍技 ３
基礎格鬥 ２

已認知技能
［村民］雙劍技：星爆氣流斬 （未完全領悟）
［黑之族］血脈狂化 未掌控

擁有特殊物品
異世界魔導書 ［會考三十分沙紙］ 剩餘使用次數：６／１０
奇怪的鈕扣
家傳寶劍
執行者
代行者

固有屬性
靈魂共嗚 ２
永遠的村民 ２ ［已開啟副職業系統］
連登仔 ＭＡＸ

— 開啟主線任務 —
［主線］ ＜學院選拔戰＞ 時限：十五天
［主線］ ＜尋找真相＞ 時限：永久 直到死亡
［主線］ ＜掌控血脈之力＞ 時限：永久 直到死亡

［支線］ ＜黑之族的道路＞ 時限：三年

—眷族—
艾爾斯
莉娜 ［見習騎士］ 傾慕
艾頓（愛爸） ［中階騎士］ 信賴
維莉（愛媽） ［中階魔法師］ 信賴
維克 ［初階騎士］ 信賴
黛絲 ［初階騎士］ 信賴
辛西亞 ［初階騎士］ 信賴

漢多
川崎．貝爾 ［初階騎士］ 信賴
史派克．戈林 ［初階魔法師］ 信賴

哈多
齊格飛．萊特 ［高等騎士］ 信賴
妮絲．華爾奇利 ［高階魔法師］ 信賴

未知
愛莉莎 ［初階騎士］ ？？
莉莉 ［？？？？］ ？？

隱藏屬性：
人格魅力 １
領導能力 ２
王霸氣息 １
愛情技巧 １
領悟力 ２
精神力 ２

女主角一覽

愛莉莎

妮絲

菲莉絲

莉娜

？？

今日係冇文既
樓主仲未做完份垃圾野
應承大家二月份開始俾心機寫文

之後大概劇情係
莉娜（有甜）—＞ 二戰 —＞ 三戰（有甜）—＞下一章

暫時篇章標題會係下面，大綱已經諗好，希望唔好俾選項跑哂題：
序章 黑之族意志
初章 學院選拔戰
二章 傳說騎士
三章 大武鬥祭
四章 四國之亂
結局 ？？？？

菲莉絲好似劣化咗

唔係3p咩

仲未改

呢隻菲莉絲喵喵係原型黎
不過因為唔係金髮所以冇用到

之前搵左好耐先搵到個差唔多既風色女主
如果巴打覺麻麻 我可以放埋出黎

死火 下個PO再改番岩

分兩次先
3P唔識handle

呢個好好多

有邊方面有困難

去睇翻十條八條多P AV取材啦

可以領悟下嘅

lm

樓豬用一千蚊去深圳試下咪知

不了

雁巴

身為作者外出取材嘅心都冇

安坐家中上網睇算
出去俾人溶左都唔知咩事

叫兩隻hall雞

有錢用黎課金喇
仲叫雞

電子妓女有得自己寫code自己建模自己畫
但冇得自己整個真人妓女出嚟

pad上個月出fate
課撚到今個月要食泥

重點抽唔抽到想要個幾隻先

課到中哂

利害
利申因為fate重玩冇課淨係中左士郎

巴打加唔加好友
我都長掛士狼

202998331
歡迎巴打們加

唔要糞game
文呀

做埋份垃圾FYP同埋CHUR埋月任即打
今晚應該係凌晨出文

叫女朋友幫你寫住先

右手已經寫緊

見到你隔離開post話有真女朋友

現充
又有錢課金，又有女
點解列仔就兩樣都無

一般而言作者寫文主角就係佢理想嘅投影
即係樓豬可能就係果d好有錢但成日話有錢其實唔好嘅撚屌

每個月借4000可以買林寶

清 唔是我黎
我都想有女呀

如果係有錢就好 唔洗做嘢

入daddy 間公司做野
誠哥孫女都係咁

你們幾人都順利過關，因此大家決定要進行一場盛大的慶祝，大家決定晚上會在旅館中進行一場比昨天更熱烈的慶典。至於現在這個空間的時間，當然要先去好好逛逛市集，說起來到了艾爾斯城已經有一段時間，大家也根本沒有好好去玩玩看看，他們都決定要去熱鬧的街道上大開殺界、好好慰勞一下自己。

你本來也想要跟上大家去好好享受一下這段時光，但是你記得自己和菲莉絲還有約，因此只得作罷，和他們相約晚上在旅館見面。

「放心喇，列。我地一定會幫你買番啲好野既！」黛絲已經逼不及待要好好地發揮一下女性的特長，而辛西亞兩眼也冒著閃閃發光的星星。

果然，女人這種生物永遠是敵不過購物慾這東西，不論在什麼時代和世界。

你們離別後，你一個人走著路準備前往領主館，但在路上時你感覺到背後有什麼人正跟隨著你。

你走進小巷後準備看看到底是什麼人想找你麻煩，如果伯德那群人還不死心，那你就會讓他明白一下是時候要學會放棄。

「愛莉莎．．．？」你本來正準備在轉角位伏擊對方，可是你卻見到意料之外的人。

「呃．．．你．．．你好？」她的表情好像有點驚訝，但更多的是不好意思，因為這種被發現尾隨著對方，這印象多少也會有點不好吧。

「你唔係同佢地一齊去買野咩？」

「我．．．我想買既野係呢邊嘛，所以咪同佢地分開一陣！」你見到她的慌張，果然還是學不會說謊。

這前方只有領主館，哪有地方給你買東西呢？不過你也沒有道出這個事實，你更驚訝的是她居然能夠正正常常地跟你說話。

「你而家冇事喇．．．？」你嘗試慢慢走向她的位置，兩人的距離越來越靠近。

愛莉莎很快便領會到你的話，點點頭道：「嗯，唔知點解呢兩日黎我既身體好似慢慢冇咁抗拒你喇．．．」

她這話說得好像有什麼額外意思似的，你搖了搖頭，告訴自己她這句話就只是表面上的意思而已。

「咁你記起我地既事未？」

只見愛莉莎的樣子有點苦惱和內疚，看來答案很明顯了，不過愛莉莎身體本能上接受了你的存在，這已經是你們兩人關係間的一個很大進步了。

接下來你會：

１ 查問一下她本來為何對你那麼反感
２ 嘗試跟她有肢體接觸（可接觸地方：臉、手、肩）

１ 查問一下她本來為何對你那麼反感

２ 嘗試跟她有肢體接觸（可接觸地方：臉、手、肩）

揸佢

臉

一巴車埋去

係喎
之前同菲莉絲打果時唔係學咗反擊技咩
冇咗

反巴正常發揮

揸LINE

打漏左
反巴唔該哂！

自行代入

2 腳

大家今日咁早訓

我仲做緊asgt

屌 聽日仲要打份CV交
今晚唔訓了

每日一小步
試下聽晚都唔訓

不了 會玩殘條命仔

反巴我認我廢
唔夠你強者唔使訓

雁巴 我地咁先叫正常
反巴太痴線

2 臉
賤人

樓豬
隔離武俠人生從零開始都屌到閪啦
列仔魂穿條件領先咁多都仲係青頭

辦事不力

樓主上水報個公平先
攰到仆街
夜啲出文

報個平安

你回想著愛莉莎最近對你開始變得柔和的時機。

昨天的血色天空，然後就是今天這次資質測試，兩者的共通點到底是什麼？

你低著頭細想著兩者的聯繫之處——

你的血脈之力以及那塊深藏在你意識海當中的黑色碎片。

到底血脈與黑色碎片之間又有著什麼關係？兩者間難道有什麼聯系？

而那個染紅的天空又是什麼一回事，關於紅色天空的消息雖然在人群中廣傳著，可是這種無關痛癢的東西很快就被人遺忘掉了。

／

「唔緊要既，俾多少少時間你一定可以諗起我地以前既事。」

當初就是這個女生一直在背後密密支持著你，更曾經想為你肩負起屬於登齊家族的榮譽，你又如何忍心要她一個人獨自去承受遺失掉寶貴記憶的痛楚？

「以前，我同你到底係點樣既關係？」愛莉莎突然問道，其實她從別人的話中老早就清楚自己與列那種過份親近的關係，可是對於失憶了的她，這一切都有點太陌生。她希望從當事人口中，去好好明白到到底兩人間是什麼的一段「友誼」。

愛莉莎慢步走近你，你看得出她已經拿出了很大的勇氣。

愛莉莎看著你的眼神已經有所改變，她好像期待著你的回答。

「我——」

你還未想好如何回答時，愛莉莎已經走到你面前。

「其實，我最近好似慢慢記番起少少關於你既事情。」你們兩人之間已經靠得很近，你見到愛莉莎跟你平排靠在破舊的牆邊，你們兩人都望著空蕩的前方，眼神沒有交接。

「我唔知個個人係唔係你，我感覺到記憶中曾經有一個人存在，佢對於我黎講係好重要既朋友、同伴、親人，但係唔知點解我卻永遠記唔起佢既容貌同聲線。」愛莉莎說著自己的故事。

「或者你唔知道喇，我自從昏迷醒過黎之後，我眼中既你一直只係一團奇怪既黑影，而且你身上高有種會令人窒息既氣息，你就好似一個奇怪既存在咁樣，所以我一開始頭先會咁驚同你相處。」你見到她表露出抱歉的神情。

你發現其實愛莉莎避開你的同時，你也鮮有去了解一下她的處境。她其實與剛剛來到異世界的你也有點相似，大家也失去了某種重要的記憶，內心一定也像當初的你那麼慌亂。

「我係唔同人既口中了解左你，然後慢慢你既形象開始立體番，你慢慢成為一個好似實實在在既人，但係你知道嗎？每當我靠近你既時候，我既生命力就好似會慢慢流去，你身體入面就好像有一樣野將我既存在當成養份咁吸收。」

「直到呢幾日，唔知點解你既身影居然開始清楚，尋日天色變紅個時，我更加係第一次見到你既樣貌同身影，而且記憶好似慢慢咁樣解開。」

「我腦海入面有一個場境，係一個全身受哂傷既血人誓死企係我既面前，係到保護緊我——」愛莉莎的眼神十分憂傷，她輕輕地咬著下唇，好像在強忍著淚腺的流動。

「你既身影同佢重疊左，你好似係佢，又唔係佢，兩個身影都好模糊。直到岩先你測試過後，你身上既個層濃霧終於消散開去，而且我行近你既時候終於冇左個種壓力。」

「我而家終於可以真真正正咁望到你。」愛莉莎轉過頭來望著你，你們兩個對望著對方。

「但係冇左記憶既我，到底仲曾經存在係你心中既愛莉莎，對於你係一個點既存在？而冇左任何關於你記憶既我，又到底應該以咩姿態去同你相處？我覺得好混亂——」愛莉莎的眼角有著點點淚光，把心中的話都說出來後，強忍的感情與不安終於一次過解放出來。

其實愛莉莎一直所仰慕的是已經離去的列，但你這個取代了的列的人，還算是那個列嗎？已被列融入到體內的你，還是當初的那個連登仔嗎？

你一時之間啞口無言，你沒有說話，只是走上前用雙手輕輕放在她的臉上。你把正在低頭啜泣的愛莉莎抬起頭來，你正視著她。

離開呢個我唔應該存在既地方，尋找一個可以俾靈魂安息既地方。

「無論點都好，愛莉莎你都係我心中重要既人，就算你變成點都好，愛莉莎就係愛莉莎。」

我希望可以好好守護愛莉莎——

這個是我自己的意願，不是被任何人影響得來的結果。

愛莉莎停下哭泣聲，她輕輕拍了拍你捉緊她雙頰的手。

你鬆開了手，她用衣角擦了擦淚水，然後望著你露出一個堅強的笑容。

「嗯。我地係——」

你會：

！以下選項將大幅影響友好度！
１ 我地係永遠既好朋友
２ 我地係永遠既好同伴
３ 我地係至死不渝的好拍檔

１ 我地係永遠既好朋友

２ 我地係永遠既好同伴

３ 我地係至死不渝的好拍檔

灰藍色頭髮的年輕男子慢慢步入一個禮堂內，他踏著輕快的腳步走過一排排坐位，每一個步伐都能夠展露出他內心的愉悅。

「第一個，第二個——」

「同埋呢個，第三個——」

他走到禮台前，轉了個身，然後打了個響指。

本來陰暗的禮堂突然點起了點點燈光，牆上的彩色玻璃透露出混雜著的光彩。

「希望你唔好咁快就俾人折返，列．登齊。」

禮堂上方有著四個大的徽章，有兩個被點亮了橙紅色的燈光，而隨著他的話語，第三個徽章也亮起光芒。

那是一個黑白混色的標記。

徽章神態中展露出兩把劍交錯的影子。

唔知而家仲剩低幾多個追緊故嘅人呢？

全部選擇都係friendzone黎嘅

雖然係呢個處境上都係正路野

之後會慢慢再加番上去

即係樓豬內心深處其實都頂唔順力架妹

覺醒了

正路就一野嘴落去
但今次全部都係朋友選項
敗犬

依家好似流行青梅竹馬係敗犬

大家話要莉娜先嘛
正式開波呀今日

公平d之前大家投哂屌力架妹
即係陣間係列仔比人捉住被迫睇伯德強姦莉娜？

兩位永不落空
愛莉莎都有份 不過劇情要後啲
一陣就係伯德老強了

夫目前犯
原來樓豬平時唔睇3p av睇NTR av

各位巴打口味好重
我驚頂唔順

我都覺
成日覺得睇NTR好變態

「我地係至死不渝嘅好拍檔。」你對著愛莉莎說道，但是你們兩人心底或許也有所隱瞞，這段關係只是這樣就夠了嗎？

互相凝視著對方的兩人，其實心中有著其他沒法表露出來的思念。

突然，一陣突兀的聲音使到你們兩人都停下這尷尬的對望，只見一個中年胖子正好經過這條小巷，他背後正負著一個裝滿東西的大包。

「呃...打攪哂呀兩位？」胖子的表情很明顯是好像有所誤會，在他眼中你們兩人看起來你儂我儂似的。

他急步走出小巷，向著領主城的地方跑去，走開一段路後不忙回頭看看你們。

你們兩人一直盯著離開的他，二人都對這個突然出現的人有所保留，你到了現在依舊保持著警戒，畢竟一次過開罪了那麼多的貴族，想要狠狠把你收拾一番的人多得快要排到去對面海的大陸上。

只見不停回頭的胖子沒有在意你們的眼光，還咀巴有點賤賤地道：「喂，你地可以繼續呀！唔洗就住呀叔我停低呀。」

說罷他加快腳步走出了你們視野。

你額頭一黑，這個路過的怪人是什麼鬼活寶？

愛莉莎也明白到對方話中意思，臉色一紅，向你揮揮手就落慌而逃 。

呀叔，屌你咩。

/

你終於應約來到了找菲莉絲，難得對方幫你找到了好門路去做買賣，你當然不能夠在這關子上出事。

你準時來到了客廳，同時手上提著兩個錢幣，一個是你用來添置東西用的，另一個就是你對於菲莉絲與她那位朋友的小小心意。

對識辛苦為你物色門路，你也不好意思待薄對方。

這時，客廳的門被人推開。

你見到了一個熟悉的身影正拖著一個倩影走了進來——

加速加速

係咪要我地選但打漏咗

你見到菲莉絲臉露笑容與一個你認識的女生情同姐妹地手牽手走了進來。

「莉娜．．．？」你有點疑惑，所以說菲莉絲那位熟悉的老朋友就是莉娜嗎？

「列．．．？」莉娜受到的衝擊好像比你更大，你發現她看著你的眼神變得有幾分古怪。

「你地都識對方？」菲莉絲看你兩人你眼望我眼。

「佢就係當初我同你講過隨行個幫手。」莉娜向菲莉絲解釋到你和她是怎樣認識的。

「唔怪得佢會同勞斯家族有牙齒印。」菲莉絲點了點頭。

而你同時好像領悟到為何菲莉絲幾次會為你出頭去跟伯德他們對上，看來也有幾分是為了幫她的姐妹出一口氣吧？

「咁我唔需要幫你地互相介紹喇？」菲莉絲笑說，這算是緣份吧。

「所以莉娜就係你話要轉介俾我，你既好朋友？」

菲莉絲點了點頭，莉娜在菲莉絲心中有著一藉地位，對方是自己在領城少有投緣的好朋友，在莉娜跟她父親來到領城落腳進行商務時候就已經成為了朋友。

看來這個世界真的很小，一個對自己有點仰慕的女性居然是自己那個不會與人相處的未婚妻的好姐妹。

「不過商務上既事情其實我仲叫左一個比較有年資既人黎幫手，佢係商會中一等一既好手，今次係咁岩海外跑商番黎沿路經過我地艾爾斯城，我先求到佢幫手。」莉娜的眼神有點閃縮，她好像在那兒自說自話，不敢望向你們兩人。

「佢應該就黎到架喇——」

莉娜話未說完，兩扇門頁就被人從中推開，一個有點臃腫的身影正嬉皮笑臉走了進來。

這是有完沒完？你見到的是剛剛那個抄小路的怪胖子。

「唉～！係你～！」胖子說起話來居然都要拖長尾音。

「比德先生，你又認識呀列？」菲莉絲對自己人生感到有點迷茫似的，怎麼不用介紹大家都已經互相認識了，那自己今天搞這個聚會是為了什麼。

比德這個消息靈通的傢伙一走入這個氣氛奇怪的房間就已經明白了許多東西，他第一眼就認出了你是剛剛在小巷中的那人。

領主女兒未婚夫、商會小姐志氣相投的朋友再加上剛剛那位卿卿我我的黑髮小妹妹嘛，這小子了不起，這種高等級的修羅場叔叔我還是第一次見到。

「哦！冇冇冇，我純水係見呢位小兄弟骨格精奇，一睇就知係百年難得一見既練武奇材，有少少感歎姐！」胖子比德說罷用著意味深長的眼神望向你。

「咁樣我地可以開始傾下正事喇。」菲莉絲一如以往那麼正經，好像在場的人只有她一人並不在意這種有點奇怪的氣氛，或者說她根本沒有領悟出來。

你希望問問：

１ 爵位之事
２ 選購高品質的產品
３ 問問胖子比德的見聞以及推薦的東西

手上可使用金幣量：１９０

１ 爵位之事

２ 選購高品質的產品

３ 問問胖子比德的見聞以及推薦的東西

岩先坐車係街到打到一半出左先

今日會出多少少

話說伯德個家族疊馬d定菲莉絲個家族疊馬d

緊係菲莉絲喇
伯德係城到既
但係菲莉絲係王城四大族之一
不過之前既文都有提到菲莉絲老豆好似同屋企鬧反

所以先肯同黑人定婚

回緊家 凌晨出文

好mk
成日有街去

利申:學校-屋企，放假就畫室-屋企，兩點一線嘅生活

唔MK架喇 全男班去街
巴打如果夠時間用時咪再去擴闊下個圈子

第一次與菲莉絲見面應該還是是在幼童的時候吧？對於菲莉絲的第一個印象就是這個小孩子怎麼會長得如此可愛？

那猶如陶瓷娃娃般嫩白的肌膚、精緻的五官都把她映得比起普通孩子要有氣質，而且對方身上更有著上位者的氣質，所以自己剛開始時是挺害怕與她相處。可是因為父親的差事，所以要經常與家人前往探訪領主，因此慢慢便和菲莉絲親近起來。

菲莉絲驕傲的小臉背後其實並沒有什麼大架子，她只是不太會和別人溝通而已，因為許多人也是抱著種種原因去親近她，或者懾於領主之威，根本不太想和她處相得太近。所以菲莉絲的玩伴很少，最親密的大概就只有整天去她家作客的自己。

一段時間相處下來，我發現她也和自己一樣只是個普通的小女孩；喜歡玩耍，討厭學習，更莫說會參加那些連男孩子都會吃苦的日常訓練。菲莉絲最喜歡的事情就是聽我說種種故事，每個由旅遊商人口中聽來的故事都是一個嶄新的世界，我一直都希望可以遊歷各地，去看看精靈、獸人、短人的國度，甚至是大家口中窮兇極惡的魔族，我也想去了解一下他們。

或許就是這種異於一般貴族孩子張口閉口都是禮儀交際的話，所以我和菲莉絲更為投契，慢慢地我就好像成為了她的姐姐一樣，兩人漸成閣中閨密。

一切也是這樣，可惜幾年後由幼童成長到小孩子的時候，菲莉絲的母親被刺殺了，所有事情都改變掉。

她慢慢變得沉默寂言，而且每天往訓練場跑去，彷彿生命中只剩下了戰鬥，生存的目的嗎？或許就是變強，然後復仇。

直到那個「未婚夫」的出現，菲莉絲才再次變得會說話，不再死氣沉沉。

對於那位神奇的男生，我一直以來也抱著幾分好奇，期待與他見面的一天。

到時候一定要好好答謝這個幫助自己內心認定的妹妹走出陰暗的男生。

／

這時候還是交給專業人士比較好了，你決定把話事權交到比德手上，查問一下他所推薦的東西，畢竟這個男人可以見多識廣的老商人。

「咁你就問得岩喇，我行混大江南北，由王都走到去法外境界都有！拿，今次我就走左轉獸人國，咁岩手頭上呢就有幾樣好野。」

你見到比德從他那個裝得滿滿的背包中左翻右翻，拿出了一大堆東西放到桌上。

桌上有一顆火紅色的寶石，一個在邊緣鑲滿黃色晶石的小圓盾，一張卷軸，一批插有奇怪弓頭的弓箭，一個大約有手臂長短的柄狀物體以及一顆手掌大小、看起來毫不起眼的石頭。

「拿，呢到應該算係比較可以拎出黎見人既野喇！」

「呢粒係中階火屬性烈焰寶石，長時間帶係身上可以令到人既對於火元素既親和力上升。」

「呢個係由獸人名匠打造既大地之盾同埋強勁既破甲箭。」

「呢個係可以一次性使用既強大卷軸，入面刻有超越階魔法師使出既一擊岩石衝擊。」

「而之後呢兩樣野呢就係連我都唔知咩既野，但係我可以同你講佢地都好珍貴就係，我都用左唔少辦法先入到手。」

「我份人呢就童叟無欺既！寶石３０金，防魔盾２０金，呢到接近一百枝破甲箭就２０金，然後呢個手柄同石頭就每樣７０金！」

寶石的話可以令最近魔力有所提升的你好好習慣一下元素之力，或許以後在學院可以學到點魔法也說不定。

防魔盾的話或許維克與川崎可以用得上。至於破甲箭，團隊中的兩名弓箭手也可以用上。

而那兩樣奇奇怪怪的東西．．．真的直這種價錢嗎？連對方這種眼界這麼大的人都看不出有什麼特點，自己買來也沒有多少用途吧？

你會怎麼做呢？

請選擇你的購物方式：

！以下選項將會影響其他角色友好度、戰力與命運，兩樣神秘道具可能會影響未來支線任務！

１ 只有小孩才會選擇！我全都要！而且要講價講到１９０金！
２ 自行選擇組合

１ 只有小孩才會選擇！我全都要！而且要講價講到１９０金！

買完嘢就係直接係莉娜番外篇頭到尾全文
暫時已經draft緊

伯德之逆襲

卷軸幾錢？ 唔覺有價，定係石頭就係卷軸？
宜家210 講到190 都無問題啦

上次賢者老太婆教落要貪心

岩啊，有兩位大姐照住，點都會賣個人情俾列仔

打少左50金

係260殺到190

今日我會嘗試一次過打哂成個番外篇章
希望趕到一次過出
唔係斬件又唔過癮

突然要做送貨員 出一出街拎盤菜俾親戚先

又有街去

唔想出呀
要去到老系咁遠拎嘢俾親戚
雖則有好西可以食

有閪

去玩隻可愛嘅貓貓

又西又腦

又西又貓

你感覺到全部都東西對於現在的你來說都十分有用，而那兩樣神秘的東西你也覺得不能夠錯過，特別是那一塊奇怪的石頭。

你感覺到身體內的血脈好像很渴望得到那顆看起來很普通的石頭，難道這顆路邊貨的石子與你那奇怪的血脈有所牽連？

「比德先生，我要哂全部貨物！」

比德給你的大口氣嚇著了，這些東西加起來總共要整整二百六十金幣，那可是許多人一輩子也賺不到的收入，要知道一名普通中階騎士成為守衛的報酬也只是一個月兩金幣而已。

「列，你確定你全部都要？個兩樣唔知頭唔知路既野你都係諗清楚少少好。」菲莉絲立即叫停你，要知道你現在全身上下加起來也只有從勞斯家族身上敲來的那一筆巨款，留在以後也必定會有所用途。

「冇錯，最少你都要等比德講下佢地係咩來路先得架。」莉娜也提醒著你，同時用審視的眼光望著那兩樣來路不明的東西。

「呢兩樣野既來路我比較唔方便同你地透露，我只可以同你地講佢地既價值一定超乎我地想像！如果你地商會唔要，或者淘寶商會會覺得有興趣！」比德死也不肯開口。

這個時候你突然記起，自己不是還有那個便利的技能嗎！

鑒定眼！

你凝神會意望著那個看似手柄的東西，一條條信息出現在你眼下。

脈輪之匙［碎片］ — 用以打開世界樹的結界大門

脈輪之匙你不知道是什麼鬼，但是鼎鼎大名的世界樹你沒可能沒有聽過，那是收藏著眾多精靈族財富的寶庫，傳說中精靈族的神器、秘寶之一的精靈聖弓也是在這棵世界樹的收納當中。

為什麼這種貴重的鎖匙會在比德手上！？這種等級的重要物品可是會引起人族與精靈族間的戰爭，比德既然能把這東西弄到手，不管他清不清楚這貨品的底子，眼前的這個胖子，一點也不可能是普通人。

而當你望向石子想使用鑒定眼時，你發現你居然無法查看任何資訊，甚至連物件的名稱都無法讀取。

這時候胖子比德轉身望向你：「你真係全部都要？呢到大拿拿二百七金架，細路。」

你知道自己紀對不可以錯過這些寶物，把心一橫道：「係．．．不過我暫時手頭上得番一百九十金幣，唔知你可唔可以．．．」

你話未說完只見胖子比德臉色已經轉黑，這些東西可以他出生入死跟自己兄弟拼回來的，你一開口居然就已經要斬他一大刀，這可是要他老命。

「最低一口價，二百三，批箭同盾我當送俾你又點話！」比德內心一番天人交戰後，決定把價格調到最低可接受的程度，其實這批箭與盾也只是意外之財，如果有大財主可以一口氣把這些貨都清光，價低點也不要緊，要知道商會其實並不大機會會肯收下這兩件來路不明的東西。

你思前想後，難道要用脈輪之匙的事情來要脅他嗎？

「列，你俾我個啲金幣都係收番先喇。」菲莉絲靠在你耳邊說道，他見到你眉頭緊鎖，知道你或者清楚這些貨品的背景，需要它們。決定不過問你的取決，直接用你曾經給過她的金錢來支持你。

「菲莉絲，但係個筆錢．．．」

「得喇，你唔好推辭，反正呢筆錢本身都係你拎番黎既。」

你對她露出了感激的表情，這個女孩原來還是挺賢良淑德的。

你無視了比德看著軟飯王的表情，然後把二百三十個金幣直接推到他的面前，很快你們便一手交錢、一手交貨。

你沒有發現這時莉娜的表情好像更顯得落寞，她幫著你們把貨物清點時居然不小心被箭頭弄傷了手，菲莉絲也趕忙扶著她去到整理傷口。

這次你見到比德靠近你身邊，然後拍了拍你的肩膀，從背包暗格掏出了一個藥瓶，十分華麗的瓶子。

「呢個係．．．高級回復藥？」

「去去去——！呢枝野勁過高級回復藥多多聲。」

你露出了疑惑的表情

「呢枝獸人神油，高燃度、純正、無得頂，重振雄風既男人神器！小小既磨擦都會造成好似被火燒既快感，呢枝野幫到你！」他展露出一個笑容，你覺得他這時候笑得十分猥瑣。

「你覺得我似啲咁既人咩！」

「呢枝野出面要買都買唔到，細路我見係你同我咁有緣先俾你過目咋。唔好話呀叔唔點精你，呢枝野出面有價無市呀！今次當賣個人情俾你，以後錢銀再同你計。」你露出了個「大家都是男人，我明白的表情」，已經把你完全當作吃軟飯的小白臉了。

你發現自己再解釋也沒有用，因此也只好把藥好好收到身上。

你真的沒有什麼奇怪的想法。

大家非常sorly
呢幾日到初二會比較忙
盡量會更快少少
總知新年期間一定會爆肝！

同貓貓玩開唔開心

佢地一家去哂澳門 我拎完嘢俾佢地就走左 冇得撚貓

撚貓

終於有時間繼續追故

歡迎巴打歸位

春藥get
本篇重點
其他咩鎖匙，咩石，咩盾都無鬼用，春藥最實際
230 買春藥，爽

印度神油黎wo清

食完可連戰所有囡囡

咁可以加甜歡迎我末

今日仲要番工
工程狗今晚再出文

都係咁用
男用就金槍不倒
女用就官人我要

年30收幾點啊

利申 要返工

收三半

團年飯 要拖更了

0社交毒撚啱啱幫隔離post代筆咗一陣

反巴唔好唔開心 一陣最少有我同你倒數

又話食緊團年飯

邊食邊玩手機是常識吧

我已經想訓

加一

祝咗多位手足新年快樂
最緊要係身體健康！！！

今日終於到我贏一次
反巴實訓左喇？

新年快樂

幫隔離寫緊文

ok u win

新年快樂 列仔早日用巨龍

好撚悶
新年反而得返我寫文

而當你和比德暗底下交易完畢後，兩女也回來了，你見到莉娜受傷的手指已經被包紮妥當。

大家坐在一起聊了一會兒天後也準備各自散去，畢竟天色也漸暗。

比德居然的地方比較偏遠，因此自己一人離去，因此你在菲莉絲千叮囑萬提醒下準備好好護送莉娜回家，始終商會與你所住的酒店也很近。

一路上你們兩人也沒有怎麼溝通，就只是這樣走著，你感覺到莉娜心事重重。其實你又不是真正的戀愛白痴，再加上有系統的提示，你知道莉娜其實對你抱有一份超越了友情的感情。

當初在生死之間見到你猶如白馬王子般登場拯救她，她就已經把你放在心中某個別人無法去到的地位，可惜二人間本來已經有著差距的背景加上菲莉絲這一層關係，使到她本來已經開始萌發的心依舊無法再向前踏出一步。

兩人在皎潔的月色下走在漸漸熱鬧的小路上，寒冬將至，許多人也趕在這最後幾周把囤積的貨物賣光，過個大肥年。

沒有任何話語，你們兩人很自然地走在同一條路上，繁雜的人流開始湧上，慢慢把莉娜逼近你，身為男士的你也很自然地向她靠近，在她護在自己身前，你見到莉娜被擠逼的人群越逼越貼近你，你感受到她那胸前的偉大貼著你的身子，她以兩手支撐在你結實的胸膛上，滿臉羞紅低著頭，兩人的姿勢十分曖昧。

你趕緊用自己高大強壯的身軀去為她開路，而很快你也安全把她送回商會。

來到商會門前，她急急腳就逃離你的擁護，然後轉身道謝離去，你也不再多留，以免她想得太多尷尬死，但你卻不知道在你轉身離去時，莉娜的雙目只是緊緊盯著你的背影，然後又回想起自己與菲莉絲這段多年來的姐妹情。

或許也是個時候做個決斷了吧？拖拖拉拉的話只會使自己在這段無法插一腳的戀情上越陷越深，然後傷得越來越重。

今日應該都會寫少少
初三赤口先係主力出文

今日有時間都會更多啲

就快了

求其巴 新年快樂！

時間很快便過去了三天，你在明天便要與伙伴們啟程前往這次二考的地點，為於艾爾斯與漢多之間的北亞森林。

對於二考的內容你在這幾天內已經有好好了解一番。

二考的基準與初選有著很大的分別，初選是找出適合走上修練一途的戰鬥人士，但二考則是要在這群戰士與魔法師中找出最為突出的人，把這群菁英集中到最好的學院進行教育。

這句話當中不含任何對於南北兩大學院的低視，只是王都學院的名聲足有幾百年，威震各族內外，含金量已經有著明顯的不同，雖然近年南方學院突然堀起，但也未能威脅到王都學院在人族中的最高地位。

二考內容十分簡單，就像當初齊格先生對你們進行過的特訓那樣，只是一場更高層次的團隊式狩獵大會。考生們將以五人小隊的形式進行狩獵，而大會就會以最後狩獵到的魔獸戰利品去為學生們評階。

學院會把一批一早就準備好的魔獸放進以秘法密閉的森林當中，然後學生們將與魔獸展開一場激烈的困獸鬥，當中更會甚至僧包含達到霸魔獸程度的對手，數量少之又少。

當然也有這麼一群考生狩獵的對象不是魔獸，而是其他考生，從其他負傷的考生身上獲得戰利品遠遠比起直接面對可怕的魔獸要容易，更具吸引力。大會雖然不鼓勵這個方法，但也沒有明文立例禁止這些行為，因為有必要令考生們提早體驗到戰場上的殘酷無情，當然下死手這種行為是被禁止，一但被發現，考生將失去考試資格，同時被送往帝國機構進行治罪。

五人小隊
如果列仔有個妹會發生乜事

呢個係咩梗 一時間睇唔透

唔係梗
想睇下如果有6個人咁會踢走邊個

家陣主角隊就係有六人

正路應該廚師走
不過我相信大家希望力架仔out

已經冇俾裝佢了 好明顯嘅伏線

5個位6個人
話說分組前每個人嘅內心變化都已經可以寫一章

無選項
仲諗住單拖戴假面滅曬全部玩家

夜少少再更
會有選項

前入 後入 上入 中 外 爆 2 3 4 5 6 7

夾硬㩒囡囡個頭入水再瘋狂後入抽插

明明莉娜拖埋一邊嘴吓就食得
扮乜鬼聖人

玩sm都叫聖人

我指原文個列仔

因為樓豬內心唔夠dark

利申: come from DC universe

“Give yourself to the Dark Side. It is the only way you can save your friends.”
利申：星戰黑武士

而當天回到旅館後，你就已經把物資分配給眾多同伴，將弓箭交給了辛西亞與黛絲、將盾牌給了川崎，你在維克憂怨的眼神下露出了一個半哭半笑的表情。

這三天間你通過那顆價值不凡的寶石慢慢同大氣間的元素有所共鳴，你已經能夠感受到火元素的跳躍，在持著寶石的狀況下能夠勉強使用出一個初階的小火球術，你覺得單憑劍技難以在之後的戰鬥中有更大的斬獲，如果能夠有著收藏著的招數，就算是這種威力弱小的小火球也能夠使到對方的攻擊節奏錯掉，到時候必定發揮到出奇制勝的效果。

而你們幾人這幾天來都是安安穩穩地度過每一天，直到當天的晚上，你收到莉娜的信，拿著信封前來的是她的那位好朋友，當初在商會把你煩得不要不要的怪女孩，你見到她一臉不滿與幽怨，好像把你當作一個無良負心漢似的。

你打開信封後見到莉娜秀麗的字跡，她來信告訴你自己已經在今天傍晚時分離開艾爾斯城展開自己的行商之旅，希望去到外面的世界好好見識一番，找找人生所追求的意義，不只是單單戀愛上的自由，她渴望見到的是種族上的共融，真正的自由。

不知為何，你內心好像揪著揪著，好像失去了什麼重要的東西似的，當初有這種痛心的感覺就是妮絲與愛莉莎出事時。

原來莉娜不經不覺已經在你心中佔了一份重要的地位，你對這位在這中古世紀卻有著領先思念的女孩除了有一份敬佩，其實內心也穩約有著某種超越了欣賞的感覺，或者是同性相吸吧，她那種知性其實已經吸引到了你。

錯過左既野，冇得番轉頭架喇，列。

你這樣告訴著自己，然後告訴同伴自己想一個人出去走走。

這個時候你很想好好看看天上的星星，然後讓自己的內心沉靜一番。

今天的夜很黑、星很亮，一踏出旅館門口，你已經發現了天上的光景，當初和莉娜在郊外札營時漫天星空也是這樣子吧？

正當你沉醉在放空的世界時，突然你見到普羅一副氣喘喘的樣子向著旅館跑來，他一身全副武裝，而且表情匆忙，身後還跟著一隊衛兵，你一看就知道這不是什麼好的現象。

「普羅先生，咩事咁大陣仗？」

「你冇事就好．．．列，伯德唔知點解實力大增，佢殺左家族個班看守佢既中階騎士，重創左佢哥哥同埋表弟，然後就消失左，我地以為佢會黎搵你報仇，所以先咁樣趕黎。」

乜話？弱雞既伯德居然重創左一班中階騎士逃走。

「你冇事既話就得喇，我而家會帶住人手加強巡邏，你今日乖乖地留係到唔好出去生事，佢家陣係高度危險人物黎，唔知會再做出啲乜黎！」普羅說罷留下兩名實力不錯的守衛便離去。

不知道為什麼你內心十分驚慌，眼皮跳得極快。

點解伯德會突然有咁強大既力量，而且好搞唔搞，要係搵今日黎搞？

莉娜——！

你想起了自己當初會跟他結怨的原因。

難道他在外面有線眼知道莉娜今天要離開，準備去進行伏擊？

而沒有最壞的，所有事情只會有更壞的情況，正當你還在憂慮時，你見到了一個咬著棒棒糖一臉天真的小孩子向你走來。

「哥哥，岩先有位叔叔叫我拎呢封信俾你呀。」說罷他便舔著棒棒糖離去。

叔叔？你對於小孩的稱呼只是有一瞬間的在意，因為你知道這封信會令你明白整件事情，更為重要。

你一打開信封，見到封上有著一小束金色的髮絲，正是莉娜那種金黃色。

信上寫著幾隻紅字大字：

艾爾斯郊區古堡區勞斯舊址，一人赤手來，只等一刻鐘，違規或逾時，她死——

你拿著信紙的手正在抖擻著，不是因為怕，而是因為怒。

你第一次發自內心想要殺死人的憤怒——

接下來你會：

！以下選擇將影響莉娜命運以及故事支線！

１ 獨自一人，赤手前往
２ 獨自一人，帶上雙劍前往
３ 叫上同伴一同去
４ 不前往

１ 獨自一人，赤手前往

２ 獨自一人，帶上雙劍前往

３ 叫上同伴一同去

４ 不前往

人地桐狗用槍同遮都出到二刀流
列仔都應該可以

帶傢伙藏響暗處

留名

好耐冇見

咁耐你仲記得，我一直CD room 緊，費魯個故爛咗

閒人巴歡迎番黎

到宜家都未有甜，點做野啊
一笑傾城 再笑傾國 三笑傾世 唔傾腰既樓豬

呢到就有甜了

睇伯德點樣強姦莉娜
馬到冇隻嘅列仔辛苦跑到後只能望住個活春宮獨自黯然打飛機

新讀者留名
真係要ntr？

如果我係代入綁匪我會自己飲頭啖湯先
斬咗屋企人返去都死硬
咁不如死之前happy下
何況列仔去到見到莉娜成隻雌犬咁比人中出緊唔係仲侮辱過等列仔過嚟再講果d垃圾話

利申:不嬲代入列仔

又要變小龍女

我同古巴諗法一樣
到時再引佢出去武器個位

咁當然樓豬又唔係好似我咁DC Universe 過嚟
唔會咁dark嘅
唔排除樓豬為咗扶返力架妹上位洗横手

一切都係愛莉莎出古惑
為左減少列仔身邊啲女女
最後列仔揀無可揀
你懂的

聽日就會知點
放心唔會NTR
至於原因係點解？大家聽日上水就知了

歡迎巴打
居然有人有毅力由頭再追到尾

腰巴今晚好夜

文呢

99% 係巨大化左, 巨龍太大入唔到

可能係自宮換力量呢

俾屌完條女感染咗

文在何方

加速

變八爪魚

不用說你已經知道寄這封密信的人一定要伯德，除了這個傢伙沒有人會這樣要脅你。你感覺到如果不好好聽從他的話，莉娜有很大機會會有意外。

你決定不帶任何裝束就這樣出發，雖然對於赤手空拳作戰你沒有多大信心，但是為了莉娜，你決定乖乖聽從命令。

你避開了兩名留守守衛的監視，在沒有通知任何同伴下，一個人跨過城中道道防線去到鎮外郊野。

古堡區在郊外十分顯眼，那是一大堆因為某些事件而被棄置的舊式堡壘，現在已經全數荒廢沒有人住，聽說將在不久的未來進行重建。

你慢步走在建築群當中，走到了那個很明顯刻有勞斯家族標誌「玫瑰」的一棟舊建築物前。你看到門前的雜草群有著不久前被踩踏過的痕跡，看來沒有找錯地方了。

而更明顯不過的是地上有著明顯的血跡，被完全乾涸的血液指引出一條路。

你對伯德的恨意越來越深，已經能夠想像到完全沒有戰鬥力的莉娜被他傷害時痛苦的樣子。

如果莉娜出左咩事，我絕對唔會放過你！

你跟隨著血液慢慢走在路上，走進大廳，經過一條寬廣的路來到一道大門前，門縫間露出一絲燈光，而你也從那兒見到被燈火投射到地上的影子。

「黎喇？列．登齊。」伯德見到你推開門後，露出異常興奮的樣子。

你見到莉娜正被綁在椅子上，樣子十分衰弱，腹部正在滲血，身上的衣衫雖然有破損和裂痕，但那些都只是因為被拖行和攻擊所生成的。

伯德．．．？

你見到眼前的人正把刀架在莉娜的脖子上，他和伯德的樣子基本上十分相似，但是神色卻十分老邁，頭髮已經有點泛白，臉上有著皺紋，看起來最少有著四五十歲似的，比起伯德要衰老得多。

雖然樣子變了，聲線也沉穩了，但是你知道這個人一定是伯德。

從他的眼神你就知道自己不會認錯，那是濃濃的殺意。

他想要殺了你，而你也想把他殺掉，你感覺到他身上有著強勁的壓逼感，這最少是與比加匹敵的力量。

「我唔知你用咩換黎呢種力量，但點都好，放左人先。你同我既恩怨，唔關個女人事。」

「哈哈哈，你唔好咁天真喇白痴，到而家呢個地步仲講呢啲說話！」他大笑道。

「唔關個女人事？」他用充滿怨氣的眼光盯著莉娜。

「如果唔係佢一直拒絕我，如果唔係佢勾上你呢個姑爺仔同行，我會搞到而家咁？」

「我會好似家陣咁，人唔似人，鬼唔似鬼！！！」伯德憤怒地咆哮，而揮動的小刀也在莉娜頸上輕輕劃過，刻出淡淡一道血絲。

「你知唔知為左得到呢份力量，我付出左幾多野呀！！！」伯德神態若瘋。

你見到了他眼中有著一絲悔恨，但隨即又是無盡的瘋意。

「得，你唔好亂黎，你而家想點。」你強壓下自己上前的衝動。

「唉喲，其實我份人好簡單架姐。」

「我地黎玩個遊戲——」

「輪盤殺機，呢個由你呢隻死黑鬼先祖，黑之王發明既遊戲。」

輪盤殺機——？

「呢到有總共有六把小飛刀，其中有一把係有住可以將高級魔獸都慢慢毒死既蛇蠍猛毒，而其他都有係唔同令人痛苦至極既毒液。係以前既遊戲中，上位者會挑選自己既奴隸做受刀者，受刀者會盡力係有限空間入面逃跑，而上位者就會互相飛刀到對方受刀者身上，每一下都唔可以直接致命，務求使到對方受刀者最後係因為毒發而痛苦身亡；而如果飛刀唔命中對方奴隸既話，個把飛刀將再轉交到對方玩家手上，使為對方既飛刀。當然有上位者因為賭上既奴隸太昂貴而放棄再繼續飛刀，直接認輸，但係我地呢到唔存在呢樣野。」

咁似俄羅斯輪盤既？

「你同我只有一個可以係到行番出去。」

你望了望身邊的桌上，那兒正放左三把小刀，每把刀上都有著一層薄薄的塗料。

「好．．．」你不知道伯德葫蘆中賣什麼鬼東西，但只可以接受他的挑戰，你希望從遊戲中找到空隙，然後展開反擊。

「不過我有個小小既要求，如果你唔接受既話，我就一刀直接殺左呢個女人。」

「你講。」

「我呢邊受刀既人就係佢，莉娜——」

「而如果我每次飛唔中你既話，佢呢就要代替你更食我呢把匕首一刀。」他露出瘋狂的笑聲，把刀架在莉娜身上。

你如果飛唔中莉娜，伯德就會拎走你把飛刀攻擊番你。

而如果你避開佢既飛刀，莉娜就會代你受傷。

呢個係一個必死之局．．．？

接下來你會：

！以下選項將影響莉娜友好度以及命運！

１ 不把飛刀投到莉娜身上，不避開伯德的飛刀
２ 不把飛刀投到莉娜身上，嘗試避開伯德的飛刀
３ 把飛刀投到莉娜身上，不避開伯德的飛刀
４ 把飛刀投到莉娜身上，避開伯德的飛刀

１ 不把飛刀投到莉娜身上，不避開伯德的飛刀

２ 不把飛刀投到莉娜身上，嘗試避開伯德的飛刀

３ 把飛刀投到莉娜身上，不避開伯德的飛刀

４ 把飛刀投到莉娜身上，避開伯德的飛刀

你成日都睇穿哂我啲老土套路

下篇就係打完同有甜了
如無意外就今晚出！

弱

話說今個新年隔離post我代筆樓豬可以去交流下

5. 把飛刀飛到伯德身上

Btw 1

又話會有甜又話會影響莉娜命運
唔通有選項係姦屍

修仙我又要再追番先
呢排都冇咩睇故
一陣去捧場先

不了冇咁重口

其實睇哂post5就得
有前情提要

5 衝過去揸兩把飛使出c8763

桐狗（列仔）:空手又如何?

伯德:

其實唔係好睇得明點玩
緊係唔飛女神啦, 雖然我覺得係機會俾莉娜用証書

跟住用完又冇撚咗條女
竹籃打水

簡單啲講就係一個飛刀(上位者 奴隸主)
一個受刀(以往係奴隸)
奴隸會係競技場入面尻跑避刀
如果避開嘅話 人地就可以多把刀飛
即係如果一開波飛失就會變
佢有4刀 你有2刀
如果飛中就咩事都冇 但係受刀條友會死咁解

但家陣就係伯德逼到列仔要硬食啲刀
除非佢唔怕莉娜受傷

不了
已經寫柒左一次就不再犯錯了

其實諗諗下樓豬根本都係dark撚
只不過分別係如果我寫會係全體一齊dark
樓主就係反派好dark個個都玩sm列仔就仲係到做正氣撚

即係飛刀個個飛中人就到對方飛
飛唔中就可以拎走對方一把刀?
攻方好爽
咁無晒刀又未死會點

得我咁正義

你心心處

到底完故之前除咗叫雞
有冇一條囡係可以正正常常咁上床而唔洗比反派玩弄完先呢

樓豬係咪為咗取材比飛刀插死咗

番緊黎寫

飛中到對方飛
飛唔中 把刀歸對方
每把刀都唔可以直接殺死對方
但係有毒性會令佢慢慢死

講講下好似真係好虐主

不如菲妮絲就係列仔親自落場虐待佢
如果唔係永遠比老婆食住

今日頂唔住, 唔夠你黎, 聽日再睇

正當你準備跟對方拼命時，只見伯德好像讀懂人心意，突然對你露出一個笑容道：「我用勞斯家族既榮譽發誓，當你同我分出勝負時，我會俾佢離開。」

他指著莉娜，然後舉起三指宣讀。

「如果我反口，勞斯家族將會遭到滅族之罪，我父母家人們全部都死清光。夠狠喇，可以喇？」

這些貴族從小就被教導以家族利益為重，都不會輕易發下這些重誓。

對方的話使你抹去了最後一絲想要拼命的念頭：「你話架。」

「咁開始呢個遊戲喇我地。」伯德提起一把飛刀，狠狠向你投擲過來，而你也不敢閃避，只能乖乖站在原地硬吃這擊。

刀劃過了你的左臂，你感覺到傷口正使到你左半身有點發麻，淡淡的痛楚正由傷口散發開來。

「唉，睇你個樣唔似係中左劇毒咁啵，真係可惜呀。」

鏘——

你把小刀投在他的跟前，狠狠地在地上破開一個小洞，你絕不能夠傷害莉娜。

「唉喲，唔中呀，擲爛個地嬲嬲豬呀？好可惜呀！」他提小刀反手就向你飛射過來，這次刀刃精準地刺在你左肩上，血如瀑布、滿瀉而下。

你咬著牙關，強忍痛楚，用左手又拿起小刀，刀上的毒藥使你身子有點發燙，痛楚不斷加劇，單憑右半身的感知根本難以平衡，飛刀不在水平線上，打在不遠的別處。

「唉喲，冇力喇？」他拿起桌上的刀子，向你再次擲來。

右手被飛刀擦過，直接破出一道血口，傷口足有姆指之深。

這次小刀的藥效更強，你發現自己腦海一陣暈眩，隱隱間已經無法站穩，拿著刀子的手一個抖震，已經把刀落在地下。

然後身子一軟，向地面仆去，你強行跪在地上，用強手支撐著身子才不至於直接倒地不起，你望向地上，已經滿佈著從你身上流淌的血液。

見到你這樣慘淡的樣子，伯德就越是快樂，他露出瘋狂的笑聲：「唉呀，你三把刀都用哂喇？咁渣架喇你，我仲冇事既。」

半倒在地上的你整個身子都十分疼痛，這股無力反抗的滋味非常不好受。

難道又要一次借用那種可怕的力量嗎？然後又像和村長對戰那樣鑄成大錯嗎？

噗——不支的身體倒在地上，你感覺到身子乏力之餘更有著像被火焰燃燒根脈的痛感，整個身子慢慢發紅。

「呀！你真好運，居然咁都中到大獎蛇蠍劇毒！不過放心，係你走之前我唔會俾你咁輕鬆死去。」

你見到伯德走向莉娜，拿起刀劃破她的上衣，兩個潔白且堅挺的乳房暴露無遺。

莉娜臉色上充滿著羞怒，已經狠不得咬舌自盡。

「你個仆街，你岩岩明明話我地分出勝負你會俾佢走架！」你用盡力氣喝道。

他沒有理會你的怒吼，繼續用刀子向下一滑。

嘶——

莉娜本來已經殘破的裙子也被劃成碎片，一絲不掛的身上只剩下最後的一小塊遮掩恥部的內褲。

她的身體很美，有著優美的女性線條，但是你這時候卻根本無法細心去欣賞。

「其實你都幾靚，如果你一早肯乖乖地從左我咪好？我可以好好同你享受下，又唔洗辣手摧花，你知唔知我都唔忍心架。」

你發現伯德對著這種美麗的軀體居然沒有展露出男性應有的反射動作，而從他的話中你大約估計到他將要做的事情。

「你呀，你條廢物！知唔知就係因為要對付你咁既垃圾，我付出左幾多先得到呢份力量，係你令到我流失左生命力、精力同繁殖能力呀！！！」伯德兩眼通紅，你沒有傷害你，因為他知道令到莉娜受傷會使你感覺到比肉體更痛的苦楚。

那種對於心的創傷，才是他最想要做的事情。

倒在地上的你這時身子強行向前爬去，動作間一個小小的藥瓶滾了出來。

瓶子外表十分華麗。

接下來將會：

！以下選項將會影響莉娜命運以及列．登齊第一個進行連結的對象！

１ 伯德走向瓶子
２ 伯德繼續傷害莉娜

１ 伯德走向瓶子

２ 伯德繼續傷害莉娜

會唔會加甜就睇大家選擇了

開黑化咪算lo

唔識揀
似係2先會good end

但係又唔忍心

btw
睇完呢章
樓主唔好唔認了
我地大家都係come from DC Universe

簡單啲講下暫時嘅情報

神油係助燃燃料 男主識得弱雞火魔法

黑色碎片擁有死亡之力 可以吞噬死氣化為力量 但會失控傷害好多人

唔知點解成日寫寫下就會變到咁
就連愛情故一開始我都係諗完bad end先倒黎寫開頭

所以話寫文好多時主角係作者投影
你同列仔一樣唔敢面對黑暗
明明擁抱黑暗會更強大
依家平時係Maevel
load load下突然入DC
跟住又彈去返Marvel
搞到唔三唔四咁

embrace the darkness

我不嬲都支持以暴易暴 以眼換眼
咁對女神
用毒搞掂真係唔得

越墜落越快樂

放心 唔會太虐主！

System Call
Generate thermal element

係咪赤口加速

去左打牌 一陣加
同緊班友開年

太甜啦

「唉呀你條仆街，居然仲收埋呢啲咁既回復藥水？」伯德慢慢走近掉落在地上的藥劑。

你的腦海中回想起當初比德的話。

「高燃度」、「磨擦」、「俾火燒」——

或者這是個機會？

他拿起了藥劑，慢慢走近倒臥在地上的你道：「不過嘛，你最後既希望而家都要冇埋架喇。」

伯德以高高在上的姿態拿著藥劑，然後在倒地不起的你面前搖晃著：「同你既藥水講再見喇，哈哈哈！」

啪喇——

藥瓶化作碎片，被伯德用右手用力捏碎，他的臉上滿是猙獰，好像正在等待你流露出絕望的樣子，藥劑順著伯德的手流落到地上、散滿地，你爬在地上用力把它們都含到咀中，這是一個可以反擊的機會。

「哈哈哈，你睇下你呀，列．登齊，你家陣輪落到好似隻狗咁呀！」伯德的獰笑聲不斷在空蕩的屋子內回蕩著。

「盡情奶乾淨佢喇，不過呢啲咁少份量既藥效根本就唔足夠你解毒，哈哈哈！」伯德越走越近你，他蹲在地上揪起倒在地上的你，準備對你進行最後的羞辱。

「呸！」他往你的臉上吐下口水，彷彿已經把自己當做了勝利者。

而你捉緊這個時機，狠狠往他臉上吐出剛剛含在口中的油。

伯德本來以為你會把那些藥水都吞到肚中，想也想不到你會搞這麼一出戲。

很快，他便意識到好像有什麼不太對勁，為什這個藥劑不像平常的液體，反倒有種油笠笠的感覺？伯德感覺到事情的不對勁，狠狠把你往大力拋開。

可惜一切都已經太遲，油已經黏滿他的全身。

你集中心神，雖然身上沒有帶著魔石，但在這個關鍵的時刻，你的身體好像已經在過去幾天熟悉到那種元素的波動。因為非凡的領悟力，所以在沒有魔石的加持下你也能夠引起到火元素的共嗚。

初階的火系魔法根本無法對伯德這個有著中階騎士巔峰實力的人造成重創，但是在這種強力助燃燃料的幫助下，結果當然不可能跟普通的初階火系魔法一樣。

你以強大的精神力堅持著，不讓自己被毒素影響而意念潰散，集中念頭引領著火元素形為一個巨大的火球。

「ＦＩＲＥＢＡＬＬ！」和當初史派克在山洞中使用的火球術不一樣，你的火球比起他所形成的還要巨大與熾熱，而且火球飛出之時隱若間好像如同一體猛獸破籠而出，沒有形，但卻有著非比尋常的勢。

「唔好呀！」

火球沒有因為伯德的悲嗚而停下來。

「轟」的一聲，火球正正擊中伯德。

「呀！！！」伯德的慘叫聲極為凄慘，火焰在烈油的幫助下燃起雄雄大火，活生生把他的每一寸皮肉都燒得皮開肉裂。

「我——我死都唔會放過你呀！！！」已經燒成火人的伯德向著你衝來，準備與你同歸於盡。

你咬緊牙關，死死地支撐起身子，強忍左右兩手上的傷勢，拿起地上的飛刀，凝神會意瞄準伯德的脖子。

只許成功，不許失敗！

鏘——

化為火人的伯德最後落得一個身首異處的下場，在死亡前的最後一刻，他依舊承受著無比的痛苦，落在地上的頭顱兩眼中依舊有著說不盡的不甘，空洞地盯著你。

終於死去了嗎？

你沒有因為伯德的死而鬆懈，因為你感受到身體內好像有某種野獸正在甦醒。

剛剛的藥油你不小心下已經吞下兩口，身體已經開始出現各種服用「神油」過後藥效的徵兆。

而你同時感受到那個被封印著的黑色碎片好像正在吸食你身上的各種毒素，然後竟然慢慢回復著力量，本來由「膠神」封印下去的白色聖光居然慢慢消散，黑色的元素慢慢滲入你的血脈當中。

「呀．．．」

你感覺到身體好像正在撕裂著似的，接下來你會：

！以下選項將影響與莉娜的關係！

１ 順應身體本能，任由黑色力量融入體內
２ 壓制身體本能，試把黑色力量推回封印

１ 順應身體本能，任由黑色力量融入體內

２ 壓制身體本能，試把黑色力量推回封印

終於完莉娜番外篇 二戰三戰可以開打了
新年估唔到咁多野搞 拖到咁日先完呢篇番外
主線仲有排搞

啲朋友外國番哂黎
日日都要出去見面食飯

係咪以後夜晚就會玩強姦遊戲

2就係夜晚會比莉娜鞭打返

黑暗印記 GOGOGO

今日有無加速加甜

收到風樓豬實地取材比火燒到入咗院

靚女護士

你嘗試動用全身脈絡內的力量以及超越普通人數倍的精神力把那股黑色的力量壓制著，順著流動而出的血管把它們都重新推回封印當中。

狂暴的力量衝擊著你的所有脈絡，你感覺到身體內的血脈之力每一秒鐘都好像被強行撐大，雖然成功把大部份黑色的力量都推回去體內，但是卻依舊有著一絲絲未能清除的殘餘力量在體內慢慢侵蝕著你的神經。

這時候藥油對於精神上催情功能在力量餘波的推波助瀾之下慢慢壓制過你的精神力

而殺掉伯德後，你感覺到他飛濺而出的血液好像帶著絲絲無形的能量融入你的體內，好像你身體有著可以將獵物力量融入體內的機制似的。

各種力量的加持下，你已經無法再保持理性與清醒，你想要壓制下那份暴動的力量，可惜已經徒勞無功。

你發現自己的男性性徵已經變得十分筆直堅挺，直立而又粗長的小列列就像一枝可以貫穿人的標槍。

你一步步走近被綁了在椅子上無法動彈的莉娜，見到她的神色有幾分慌張，好像在掙扎著似的，但是因為那些粗厚的麻繩，她根本就動彈不能。

一絲不掛的身子在你身中顯得十分可口美味，莉娜就像一頭待宰羔羊。

「對．．．唔．．．住．．．」你知道接下來自己將會做出一件很錯的事情傷害著對方，但是卻依舊無法停下進行中的動作。

空無一人的古堡內一片春色綺妮。

／

你再醒來時，發現了莉娜正躺在你的身邊，你們兩人赤裸相對。

你發現她已經醒來，圓滾滾的眼睛正望著你。

你會：

１ 道歉，並表示希望與她一起走未來的路
２ 道歉，表示希望對方把這件意外的事隱瞞下來

１ 道歉，並表示希望與她一起走未來的路

２ 道歉，表示希望對方把這件意外的事隱瞞下來

終於有甜
媽，真係唔撚識寫！！！！
要上網睇人地甜故抄野

有女朋友都扮野

利申:女仔手都未掂過

點解幾個互動故啲甜都係一插入去就完

早洩

話說救兵嚟到驗傷果陣
係咪要老屈埋下體d傷都係伯德做嘅

有甜

終於
po 1 開始講
po2 話會有甜
po 3 先有

我睇唔到咩係櫻桃，咩係白兔，咩係叢林
有無人話我知

人地開商會自己有個農場好正常啫

道歉
來成為後宮第一女吧

話伯德迫列仔推倒莉娜
然後趁佢啪神油時炸鳩死佢

執多劑先啦

伯德心諗死左仲要食死貓
最慘係奶頭都未掂過

Dead man tells no tales

因為大家都唔識寫甜野

中哂

車厘子咁大粒 仲要脆皮
BTW 今晚仲有無

今年得70封利是, 我真係好弱

我得廿幾封
今晚應該冇
仲改緊FYP 俾professor彈番黎屌左輪

列仔爽完係要付出代價, 不過係腰巴你俾

其實我一直有個迷思
啪春藥啪到狂化咁款再去屌閪到底算唔算爽咗
因為啪到果個位都同吸毒冇分別
完事醒返一樣都係乜記憶都冇
但一樣都係要負責任

放心有記憶既
唔係就變左中出即飛架喇

接落黎呢個星期可能會停下出文或者幾日先一篇
樓主 對唔住大家
因為真係突然間好忙 仲要準備埋溫書interview d野
希望大家唔好棄故

唔記得即係唔存在
唔存在即係唔係中出即飛

會每日定時上黎報安全
家陣要背例溫例 成本野厚到狗咁

唔會棄就得

掉西瓜

係咪比女朋友捉到你寫小黃文咋

女友：原來你鐘意玩老強！ 唔理你
反巴：

未打完就回左
係咪親身經歷

除咗老母連其他女仔嘅手都未掂過

可能要襯後生學哥布林先有女

學金庸搵人代筆啦

與黑之力的融合! 強姦之鬼列登齊爆誕!

反巴出手就會變強姦故了
大家俾多少少時間我搞店手頭野

我會盡力兩三日一更

唔好老屈
隔離修仙今個禮拜唔好話屌閪
波邊都冇渣過

btw
我覺得力架妹係需要強姦療法
大大力屌到佢變返愛莉莎為止

當開咗個平行時空囉
最緊要有文

支持
要求花巴將黑柴力架妹變番做天使愛莉莎

咁交俾反巴接力住先
係怕佢負荷大 要寫兩邊

扑濕佢之後可能會好番

不了
大家睇下我手寫都日更6k咁勤力
跟住仲要做學校嘢
會死人

反巴真心勁

利申 有睇

返來囉

反巴雁巴我仲健在
聽日夜晚更新！
希望聽日交完form之後收到interview

係咪好驚列仔變強姦之鬼

唔驚！
我相信反巴既人格

今朝唔係仲質疑緊我人格?

冇文

修仙果邊有人問巴打你去咗邊
想我點代你答佢

我搵唔返個故，有冇傳送門

修仙路第五章

推一推

醒後再一炮

望向墊在地上的衣物，你見到了一絲絲血跡，很快就明白到自己奪去了莉娜身為一個女子最重視的東西，貞潔。

自己被藥物與血脈影響下，失去理性做出的暴行原來令到一名女生斷送掉一生的清白，你感到十分懊悔，望著莉娜道歉：「對唔住．．．」

只見莉娜沒有說什麼話，只是露出甜絲絲的笑容對你對望著，她知道大家這一次發生的事情只是許多巧合加起上而生成的一次意外。

「莉娜，我會同大家講明咩事，之後你不如同我一齊．．．」

你的話還未能說完，莉娜已經用一個吻把你的咀巴封起來。

「我咁樣就足夠架喇．．．」深深的吻分開後，莉娜說道。

「但係．．．」

「我希望我地之間既關係唔好變質，你仲有菲莉絲。我希望因為我地呢件事而影響到你同佢既婚事。」

「我同菲莉絲只係朋友黎架咋！」你嘗試解釋。

「夠喇！」莉娜喝道。

「只係朋友又點？都改變唔到你地有婚約再先呢個事實，我唔想因為我同你呢件事，我會失去一個由細睇到大家既妹妹，唔想見住佢失落既樣子，而我又要背負起罵名。！」莉娜想得比我更加深遠。

「所以．．．就咁樣喇，好嗎？」你見到莉娜的眼角泛點點點淚光。

她身上的壓力其實比承受得還要多，還更重，

「咁接落黎你想要？」你失落地望著她，知道這樣的結局是無法挽回。

「我想要同你相處多一陣，一陣就夠。」莉娜躺在你的胸膛上。

兩個愛著對方的人，但卻因為諸多事宜而無法走在一起。

或許這就是現實。

「其實，我對你都唔係咁了解，不如你講多啲你既事情俾我聽？」莉娜睡在我胸懷內笑著問，她希望兩人相處的最後一刻也是那麼愉快。

你會：

！以下選項將影響主線！

１ 講一點關於自己的事情，並向她教授一點現代的營銷知識
２ 講一點關於列的事情，並向她教授一點現代的商業知識

１ 講一點關於自己的事情，並向她教授一點現代的營銷知識

２ 講一點關於列的事情，並向她教授一點現代的商業知識

d女人有冇咁正氣

莉娜bb
教佢錢滾錢，all in 牛

以後可以食軟飯

莉娜就係咁正氣

營商咁正氣咁等破產啦

唔驚 識做marketing搵多多都夠用

買一件可以渣一下波

你唔做雞點搵錢養我

下一章個台詞都幫你搵埋

推

好忙
岩岩先有時間上水

新年快樂，腰巴。我哋支持你

終於追完啦 留名等下集
巴打仲受唔受新角色？

受！
估唔到有新讀者

今晚應該會再更
多謝手足們支持

反巴早

你背完書未

背左啲
好叉多本嘢要睇
家陣apply緊其他乾收銀公司

有冇濕收銀

有銀撈就係好公司

用一枝AK47去開拓夢想啦

咁又準備洗定八月十五

免費食宿兼醫便秘

反巴有經驗
in 反巴 we 7

之前樓豬坐完同我分享咋
見唔見到樓豬係寫咁又準備洗定八月十五

係1 TEAM 人黎

名: 尼 . 露明 外號(雙子)
性別: 男
年齡: 20
身高175黑髮 All black 偏瘦 皮包骨咁 擁有同傳說中既連登仔不相百仲既巨根(冇30 但水樽咁粗)。

身份: 中立 人類，魔法師 (外人面前都會帶住面具)

Info: 全系魔法師 但每次戰鬥只能夠隨機用到兩種屬性 每隔5分鐘會重設屬性。雖然係魔法師但戰鬥風格係近戰 但力量數值低 冇咩力水，靠敏智。武器係把普通小刀，施放魔法媒介係介指。
列.登齊背後既男人(?)以前用既棋 但能力唔夠完美而放棄(只能隨機用兩種屬性)而且知道自己係棋後心有不甘 而想擺脫做棋既命運。(樓主可以唔用)
隊伍智力指揮 善於計謀 經常令列中伏 害下佢(雞毛蒜皮) 大事上都係幫主角
經常被美女睇中共度美好一夜。

名: 詩 . 繽莎
性別: 女
年齡: 21
身高 160 巨乳
身份: 中立 人類 弓手
Info: 凱 . 繽莎的姐姐。村莊普通女仔一個，但村落被怪獸滅村幸好被 尼 . 露明 所救，與妹妹跟隨他旅行。與妹妹一同愛上尼 ，每晚都會同妹妹幫手解決尼的需要。
所有旅行大事小務都係詩負責，十分有大家姐既風範。尼對她十分依賴 詩亦管尼比較嚴格(多方面)，與尼獨處時，尼會變得相當小朋友。

名: 紗夏 . 薇安
性別: 女
年齡: 20
身高 170 身材平均
身份: 中立 人類 家道中落的貴族子女 騎士
Info: 家道中落的貴族後裔，被父母販賣到奴隸商人。途中遇襲被尼救出擺脫奴隸身份，隨他旅行。熟識後愛上尼，每晚都會幫繽莎兩姊妹既忙。
因曾經係貴族而包覽詩書 成為隊伍中百科全書。

skip 左個
名: 凱 . 繽莎
性別: 女
年齡: 18
身高 170 吸手波
身份: 中立 人類 盾劍
Info: 詩 . 繽莎的妹妹。村莊普通女仔一個，但村落被怪獸滅村幸好被 尼 . 露明 所救，與姐姐跟隨他旅行。與姐姐一同愛上尼 ，每晚都會同姐姐幫手解決尼的需要。
團隊美食負責人。與尼獨處時，尼會變得相當成熟。

希望樓主岩用

9作 唔好笑

整個咁主角格嘅人仲有專屬團隊
巴打係咪諗住踢走列仔取而代之

列仔係連登神既傳人邊有可能踢得走
我都係信眾黎咋

其實我都係想有個4p 睇下咁姐

加插多個主角應該有難度
但係將你寫啲女角許配俾其他角色又好意思
一於就拎一男一女插入黎做情侶幫下手
巴打點睇？

打錯字

拎頭兩個啦
要吹雞幫拖個陣 浦下頭 完事 拎返d 著數 再（扇）連登仔 就夠皮
多謝巴打

和莉娜發生關係後，我覺得自己或許應該讓她多點了解一下我是一個怎樣的人。

就算不能陪伴她一輩子，但也要讓她了解一下她的第一個男人是怎樣的人，希望自己在她漫長的人生上畫下烙印。

或者自己應該向她坦白自己是來自異世界的靈魂？

這個想法出現一會兒後就被我否決，不是因為擔心莉娜會出賣你，只是我感覺到自己穿越到這個世界後底有著莫大的陰謀，沒有足夠力量前，自己還是小心為妙，不要把任何一個重要的人拉扯入這個漩渦當中。

但排著掉這一點，我其實也有很多話想告訴她，即使自己不能理清自己到底是怎樣的人，但我依舊有著自己的故事。

「其實，我都唔知清楚自己到底算係點樣既人。」

「我背負住家族使命、屋企人既遺志同埋一大班同伴既期望，係行過黎既路上，跌低過好多次，但每次都總係可以叫做岩岩好過到關。有時我覺得咁樣既生活真係幾辛苦，點解我要同其他人唔同，要咁拼搏？」莉娜凝望著我的雙目。

「點解我唔可以普普通通搵個人結婚生仔，做下獵人又好，鐵匠又好，同屋企人好又一餐，唔好又一餐？或者就係因為我呢頭黑髮同呢雙黑眼，令到我要與眾不同。」

莉娜摸著我的臉道：「但我覺得佢地好靚，好好睇。所以你唔好憎恨你身上既任何野。」

「你背負住既野，我因為太弱小，永遠都幫唔到你分擔，但係我既心一直會支持住你，同你既魂同在，我發誓。」她吻了吻我的額角，其實選擇離開列，也是因為兩人根本無法走到同一根線上。

「我都可以同你發誓，只要你需要我時，我一定會出現係你身邊。」

我居然流下了淚，不知道是因為對於家鄉的思念，還是因為對莉娜那份無法肯首的愛而感到悔恨。

但是未來的路一定要分開嗎？

實力弱小的莉娜資質比起愛莉莎更差，強行的魔力改造只會使到她的身體潰壞。

我與她就是凡人與戰士的差別，兩人間有著一條無法走過的界。

但是我就應該這樣放下她嗎？

不！！或者我可以有其他方法可以使她與我並肩作戰。

成立村落、氏族、資金——

一個又一個詞在腦海閃過，或者有轉機？

你會教導莉娜：

１ 鞋店式執笠大減價
２ 百佳藍罐形買一送一
３ 自行發揮

１ 鞋店式執笠大減價

２ 百佳藍罐型買一送一

3
喜劇之王賺錢大法

3 五千蚊做黨主席

黨主席

好想知花巴會點兜 定係莉娜真係會下海

到時咪話異世界，原本個世界都可以做皇帝，開後宮

3 all in 牛
個個都提議，我又提下

3 倫敦金

翻來囉

今晚／聽日有文

係到祝大家情人節快樂
未出既出年就一定出到
出左既今晚同男／女友開心過

即係樓豬今晚出去同條女爆房啦

樓主都想有女

聽日要番工 但係你女朋友嘈要分手

假膠PO!!!!

既然列仔 = 樓豬
我懷疑力架妹=你條女
咁啱愛莉莎變力架妹果期就係你開post果期

現充
我今日就返工返工第二日 閃我唔到

咩係現充?

現實好充實嘅人
多數講緊有女嘅人

現金充足
Btw 講寫呢啲字不如寫文言文文化倒退

現充係日文傳入黎
嚴格黎講因為中文冇意思相近既詞語先會用“現充”一詞

報平安

嚟個鐘數仲唔係屌完閪條女訓咗

3 設立農產品合作社壟斷農作物供應操控市場價格

現充腰

LM

真毒黎
應該今晚或聽朝會有文！

偽毒可恥

琴晚 今朝已經到左啦
返來啦

雁吧你都未拎道具

不知為何，這個時候我腦海閃過的第一個念頭就是「五千蚊做黨主席」潮文。

好像莉娜這種不打算依靠父母幹，希望用自己雙腳出去見識世界，而手頭上根本沒多少資源的人，或者就應該好像黨主席潮文入面個主角那樣尋找出最好的商機，差價貿易或者就是暫時最好的出路，雖然有不少人都做著兩個大陸間跑商的工作，就好像比德他們一樣。

但是大家都把市場定形了在中階和高階的檔次，根本沒有什麼人去發掘那些屬於小市民的市場，這就是莉娜現在可以把握住的商機。

講真得個雞碎咁百零金既錢，我建議莉娜都係唔好只係人類社會搞生意，畢竟呢到已經冇咩發展空間喇。你先去買張直達東大陸既船飛，就五金架姐，然後將剩低個九十幾金既錢拎哂去買人類用既日常用品，同佢講大量買打個折，應該買到好多貨，勁撚到做到批發商！

我和莉娜打著如意算盤，她也對於我的獨特見解有著驚訝，畢竟在他們這些異世界人眼中，很少有人會把商品的群眾定位在平民身上，因為找來到毛利實在低得可憐。

他們往往不知道在這個龐大的市場群眾下，薄利多銷是可以得到多少回報，這個被忽略了的市場其實才是最好撈到油水的地方。

而莉娜雖然沒有大資本做後援，但是因為父親的關係，她從小就已經積累起屬於自己的人脈和圈子，要找到一群幫忙運輸的跑腿以及帶貨的船隻也不算太難，一切都只是在於她肯不肯相信我而已。

只見她神色中沒有多少猶豫就相信了你，而且我望到她眼中好像有著一絲期待，她好像看到了自己能夠伴在我身邊的景象，再次燃起希望，就算只是作為助力者，作為一個朋友那樣，她的內心也會很滿足。

而當我們兩人商討過後才發現天色已亮，烈日高掛，是時候要回去了。

你會：

１ 送莉娜回去商會
２ 把莉娜送到城中，回去旅館

有用

１ 送莉娜回去商會

２ 把莉娜送到城中，回去旅館

2

想知如果大家揀哂喜劇之王樓豬點寫

寫到物化女性
用美色引誘人買野
買完野可以拎水槍射波波

竟然唔係下海

話哂都係女主
點會下海
推人下海就有份

佢唔做雞列仔邊有錢養佢

返旅館回味下先啦

自己一個邊賺得多
緊係買奴隸同春藥
1開2,2開4,到時做到大龜公，王帝出巡請埋佢叫雞
屈佢拎領地，發展成異世界東莞
最後叫埋黑皮去住任務都做得7788 了，fin

1開2 2開4？

d後宮生完女拎去做雛妓

pish

係新讀者

挨埋下個星期應該就番去正常更新了
大家拖左咁耐唔好意思

傷痕累累的我與莉娜兩人肩並肩扶持著回到去城中，而門衛們發現了兩名身負重傷的人後立即就通知了城主。

我和莉娜兩人也就此分開，兩人在各自不捨的目光中送別了對方。我知道這次一別，我和她兩人或許在短時間內就難以再見面，但是對於這個獨立且有著理想的女子，我也說不出什麼挽留的話語。

夢想不是單單靠說就能夠達到，更重要的是實踐以及堅持。

而莉娜在大庭廣眾下給了我一個告別的擁抱，在別人眼中這或許是表達謝意與友情的證明，但你很清楚她這一擁是對於一段感情的暫時告別，她也好像有著自己的路要出發。

而有關我們被襲的消息很快便被傳開來，勞斯家族的逆子居然發起了這麼一起敗壞名聲的事故，雖然最終是「完美」地落幕，但是卻已經足以令到他們家族再蒙上羞恥。

最後我也收到了來自同伴與普羅先生的責怪，但我感受到他們的罵聲中是有著關切的心，大家也為我的歸來而感到高興。

而夜色也很快來臨，明天就會是我們起行前往下一戰的日子。

我在自己的房間中收拾中東西，雖然經過聖職者的祝福以及醫師的處理，但是我這傷勢也好得有點太快了吧。

我望著已經結了疤的傷口，這傷勢不知道為什麼會回復得這麼快？我在考慮著當中的因由，最可能的原因只有兩個．．．

除了那塊可怕的黑色碎片，或者就是我自身帶有的獨特天賦吧？

而正當我在思考著這個問題時，突然有人敲了敲我的門。

來的人會是：

！以下選項將影響角色友好度！

１ 愛莉莎
２ 菲莉絲

１ 愛莉莎

２ 菲莉絲

3. 莉娜

有愛莉莎，一定揀相反

已經分唔到邊個打邊個

係啊，好多絲，其實我都淨係分到某幾個女角

以後係名後面我加番個人種先 等大家易啲認到人

（黑人）

打開門後，我見到了來訪的人居然是菲莉絲，這位領主千金不知道為什麼大半夜居然跑到來旅館，還來到我的房間前，更重要的是她身上套著一初斗篷。

當我還在思考著為什麼旅店老闆會放行讓她進來時，菲莉絲已經先行開口道：「你介唔介意同我出一出去？」

我見到她臉色十分凝重，看來她找我是有什麼重要的事情，而且她好像刻意要避開我那群同伴似的。

我點了點頭便跟隨她外出，我相信菲莉絲不會有想害我的心思。

在老闆一家人好奇的眼光下，我跟著菲莉絲離開旅館，來到了附近一處沒多少人會經過的小酒館中。

「洗唔洗咁隱秘？」我口直心快，一時間把心底的話說了出來。

只見菲莉絲沒有鬆懈下來，對著我點了點頭。

這是惹上了什麼大麻煩？身為領主女兒的她有什麼大風大浪需要怕到如此呢？

直到我們兩人坐下後，菲莉絲才開口道：「下一個比試，你不如退出喇．．．」

這是什麼一回事，好好的我為何要放棄自己辛苦爭取到的名額？

只見她接著道：「伯德家族既長子岩岩確認去世，佢地家主係一日內接連痛失兩子，佢認為今次會搞成咁樣好大原因係出於你，所以接落黎好可能會有針對你既計劃．．．」

「唔係呀嘛，佢兩個仔自己搞出黎既野都要入我數！？」我心中想著這個父親也太不負責任了吧，自己不會教兒子還要怪在別人身上。

不過只是小小的伯德家族應該不會令到菲莉絲如此驚慌，我感覺到她還有所隱瞞，我要：

１ 門開見山問清事情
３ 問問她有什麼能夠幫到我

１ 門開見山問清事情

２ 問問她有什麼能夠幫到我

女主（黑人）
女主（非黑人）
女主（弱能）

力架妹（黑人）
老虎乸（白人）
白卡女（弱智）

富二代 (非處)

個故賣點其實係樓豬
但樓豬成日唔係度

現充就是忙

非處

愛莉沙 （力架，處）
菲莉絲 （郡主，處）
莉娜 （商旅，破處）

處就係處
非處就係俾人哋開咗罐
破處就係列仔開罐

忙埋個二月就可以照番常出故了

我感覺到菲莉絲一定是有所隱瞞，比起拖拖拉拉，對事件一知半解，倒不如直接把事情問清楚，搞明白當中脈絡。

「莉娜．．．你係唔係仲有野想講？單單一個伯德家庭應該唔會令到你咁失態架？」我明刀明槍把事情弄清楚。

只見菲莉絲露出些許掙扎的樣子，最後還是鐵定心腸不想把事情告訴你我。

我把雙手搭到她的肩膀上，兩目凝望著她閃避的眼神道：「我地係同伴黎架，有咩唔講得呢？你唔將件事講清楚，今日我都唔會安心俾你離開。」

菲莉絲有著一絲遲疑，但最後也是屈服在你的堅持之下：「其實除左伯德家族，王都好多知道你同我關係既人都利用左自己既人脈，聯合左北方兩城既大家族針對你，希望將你由呢次比試中踢走．．．」

呢班王都既人係咪食飽冇野做，真係有必要咁樣搞我咩？

「其實都係我既錯．．．因為資質既結果，王都個班人更加睇重左我作為婚姻籌碼既價值，係我連累左你．．．」菲莉絲一臉愧疚，低著頭不敢直視你的臉。

你會：

１ 安慰她
２ 鼓勵她
３ 抱她

１ 安慰她

２ 鼓勵她

３ 抱她

樓主會定期更新番了
但係個篇幅會減到一次大約五百字左右
多啲互動選擇番

4 強姦她

一日由頭追到 live！巴打加個靚速！

「莉娜．．．你係唔係仲有野想講？單單一個伯德家庭應該唔會令到你咁失態架？」

咁樣緊係唔想同列仔講原因啦

一下就推倒啦，唔係霸王硬上弓

push

等得好辛苦

好感度未夠直接推會唔會即刻變魔王故？

你諗下
解決問題好多方法
班友想搶老虎乸都係想用佢配種
列仔搶先一步配咗先咪問題解決

我走上前把菲莉絲抱到懷中，撫摸她的腦袋，然後順勢在她後背上掃了掃，就像母親安慰著孩子一樣，好好哄著她。

「唔洗驚既，有你陪住我既話，咩難關我地都可以攜手度過架嘛！」我把她低著的頭抬起，與她的明眸對視著，見到她眼中的愧疚感慢慢消去，多了幾分憧憬以及堅強。

正所謂兵來將擋，水來土掩。

無論什麼難關我們都一定可以找到對的出路。

菲莉絲與我對視一會後才發現我們兩人的姿勢十分曖昧，輕輕把我推開後，兩人間保持著小小的距離。

你們兩人就這樣離開了酒館，臨別前菲莉絲突然叫停了你。

「你．．．你記住要小心，到時我會盡量為你提供支撐。」她叮囑道，同時好像下定了某種決心，希望為你提供到足夠的幫肋。

「盡力而為就好，辛苦哂你喇。」我感謝她無私的付出，有時候待人為善是一件極難的事。

兩人揮手告別後，我便回到旅館休養。

第二天早上，菲莉絲一早就差人秘密地把相關的地圖，以免引起其他貴族的注意，歷界的魔物資料都盡量提供給你，希望能夠幫你再這一次的比試上找到個轉機。

而最重要的當然是那一份可能會聯手針對你的貴族名單，但這情報對菲莉絲也說也是極之難入手，因為有著強力背景的貴族們能耐往往超出我們所想。

我只見名單上有著幾個不太認識的名字，但是後方的排名都是位於百名之內，可見貴族們為了收拾自己也花了不少功夫，一定用上了不少金錢去疏通這人際關係。

而在名單上我留意到一個熟悉的名字。

菲芙蕾．斯莫，來自艾爾斯城，位列第九的冰雪魔女。

然後我在擔憂的情況下，與大家一同踏上前往考試地點的路上。

第二戰的考試即將到來。

到底這會是一場人與魔獸的撕殺，還是人與人之間的鬥智鬥勇？

暫時我也未能知道，我只知道自己不會倒在這個地方。

你會：

！以下選項將影響主線劇情發展！

１ 把敵人的消息告訴同伴們，希望共同對敵
２ 把消息保密，到時候脫離大家再尋出路

／

菲莉絲 友好度上升

反巴正常發揮中

１ 把敵人的消息告訴同伴們，希望共同對敵

２ 把消息保密，到時候脫離大家再尋出路

曲線救國識唔識

扮補習天王將d資料賣出去賺第一桶金

腰巴點搞啊，啲速度大不如前

應該係同咗女朋友復合返

咁我真係 花傾腰 ！

佢之前仲開咗兩個post呻失戀

就快唔記得mon 住個po

大家唔好嬲 一陣出

無否認 即係真係復合左

咁樓豬又冇收錢作文
條女優先好正常呀

真係冇女
個時借帳俾朋友 大家要相信身為真毒既我

你同隔離仙俠樓豬一樣
一個扮八歲一個扮無女
屌哂你地

為了不令到大家驚慌，你決定把消息保密著，到了試場時再脫離大家尋出路。

這次的試場是位於北方兩城艾爾斯與漢多中間的北亞森林地帶，王都與各城都已經提早派出人員去到附近築起營地供到來的人休養以及熟悉一下環境。

當我們到達營地時，只見原來已經有一大批人來到，明明距離正式的比試開始還有著兩天的時間，大家卻全然早早到來。果然有不少人也把這次比試放上心，提前來到準備一番。

我們慢慢走向中心地帶，希望先報個到，再作打算。

根據菲莉絲提供的資料，越把營紮得近出中心的就代表著他們有著更為強大的背景，在中心地帶的大多是兩大城的貴族們，而外圍和外圈就是普通貴族以及平民的居住的地方。

而當我們六人都順利報到後，我突然在中央營區發現一個很突兀卻是很熟悉的身影。

突兀的是那傢伙身邊有著一頭足足三粒高的巨大人偶，沒有錯，在中央營區紮根的正是當初跟我在山洞經歷過沙蟲大逃殺的人——史派克。

我發現他正在跟一群傢伙爭吵，我會：

１ 上前幫忙
２ 視而不見

佢係寫到痴左線

１ 上前幫忙

２ 視而不見

應該係唔想寫諗緊計完故

收多條𡃁無壞喎
雖然是個boy

1

男的不了

整個公仔比列仔

異世界買公仔都有得諗

果頭揀哂獨行
依家又拉隊友

遲啲打就獨行架喇
拋低班友仔自己走

賣figure搵大錢

新讀者LM 雖然而家先睇緊第一章 話說仲要唔要角色提供

條友識搵材料合野㗎
賣個人情屈返幾件裝都好啊

畢竟大家都曾經一起共患難，我又怎麼能視而不見，把這一切不當作一回事呢？

「大家，我行一陣先，你地番去休息下先。」我不想讓大家都卷入這些麻煩事中，但正當我準備拋下大家，準備趕緊上前幫忙時，只見他們也是緊緊跟隨在身後。

「做咩呀你地．．．？」

「睇到你咁既面色就知有事，點可以一直俾你一個人面對？」維克應道。

「冇錯！」

「同意！」

大家都點頭附和，原來自己已經不再孤獨。

這時，我見到了史派克與對方的推撞好像越演激烈，對方更好像準備對無防備的史派克出手！

「停手！」我大聲喝道，引來了那群人的注目，為首的那人放下高舉起的拳頭，慢慢轉身望向我。

「你又乜水呀．．．？」對方怒目而視。

只見我和身後的同伴們走到史派克身邊。

「唉．．．列？仲有你地係．．．？」

「佢地係我既朋友。」我簡單回答史派克的問題，然後正視眼前這人。

他約有一米九左右的高壯身材，而且手上帶有幾隻指環，我能夠感受到指環上有著增強肉體的魔力元素浮動著。

「黑髮．．．黑眼．．．唉喲，睇黎皇天不負有心人，搵你真係不費功夫呀。」高壯男子笑道。

「列．登齊，你好好記住本大爺既名！本大爺包曼將會係踢你出局既人，你呢種下賤既人都係乖乖地死左條心佢喇。」對方放下一句狠話，然後望了望你身後的一群同伴，轉身就拉著自己的大隊離去。

包曼．．．這名字好像好熟眼？

接下來你會：

１ 問清楚史派克什麼一回事
２ 回想有關包曼的資料

１ 問清楚史派克什麼一回事

２ 回想有關包曼的資料

班撚屌隊友

已經就快唔決定上一篇講咩

樓主忙到月尾就可以
三月應該正常更新番
呢排番工搵工已經搞到個人有啲失智

好似係路仔發現屌完閪會加屬性
就決定係比賽入面襯亂強姦d女

如果個故仔係反巴寫 列仔應該日日中出啲女角

其實大家誤會咗我
之前幫人代筆咗兩星期女仔手都冇揸過

終於Live!

聽日再出文
大家唔好意思

慢到

看著那個囂張的人拉著一群同伴離去，我們大家都有鬆了一口氣的感覺，畢竟考試在即，大家都不想再生出任何意外。

要記得上次衝突又已經搞出了大事情，和比加對上了頭，若然今天又一次惹禍，相信連菲莉絲都難以幫我忙處理好事情。

「我就估到你一定會黎架，當初我就覺得你既實力唔止咁樣！」史派克轉身望著我笑道。

我也上前和史派克給了個久別重逢的擁抱。

「緊係喇，你都唔睇下我係邊個。」

「不過我係冇諗過你家陣個名堂分分鐘比我仲要響。」

「名堂．．．？」

「你唔知你而家已經成為左大名人咩？以下克上，同時創出多年黎冇人再敢嘗試既考核記錄，好多人都覺得你既實力足以上到百人名單，更甚至係五十名前面。」史派克向我講起我與比加對戰那件事帶來的影響。

「居然係咁．．．不過比起我既事，我更加想知道岩先班人係咩人黎，你介唔介意講下？」我問道。

「唉，你呢次叫黎得唔合時喇。你或者唔知道喇，我地呢啲地方大貴族內部都收到黎自王城貴族們既邀請，希望共同對付你！」史派克在我耳邊輕聲講道。

他還不知道我已經從菲莉絲口中清楚了這件事。

「岩先既係我地漢多城三大家族中既墨菲家族既長子，下任家主。佢本身係黎遊說我加入佢地同一陣線對付你．．．試問只要搞店左你就可以輕鬆加入到王城貴族派系入到，家族更可能係未來有機會係王都到插一隻腳，呢啲咁化算既野，有邊個會唔想做？」史派克解釋道。

「你就冇做喇，多謝你。」我笑道。

「屌，講呢啲！同伴黎架嘛。」他拍了拍我的肩膀。

「不過你要好好諗下點應付今次件事好，我記得另外既哈里斯家族好似仲定決定緊同唔同佢地聯手．．．或者我地可以試下拉攏呢個助力？」史派克向我提出建議。

「我冇財冇力，搵咩去拉攏人地？」

「唔試下又點知一定會衰呢？」史派克堅持己見。

你會：

！以下選項將影響主線！

１ 嘗試前往拉攏對方
２ 回去自己陣地休養以應付第二戰

１ 嘗試前往拉攏對方

２ 回去自己陣地休養以應付第二戰

3 爭取時間融合黑色碎片

唔要拉攏，不過想推倒

1，因為有女食

有女就去

西瓜

在史派克的堅持下，你覺得或者嘗試一下也不為過失。

畢竟只要自己客客氣氣去見個面，總不可能一上來就跟別人結下樑子吧。

經史派克講解，我才知道這個哈里斯家族原來現在開始式微，但是卻在這次選拔試中坐擁兩名資質不錯的家卿。

整個漢多城中資質為五的人一手就能數盡。

不說還不知道，眼前的史派克就是其中一人。

另外還有兩個人，分別是位列百人排名頭十八的包曼和同為黑馬的尼．露明。

這個突然出現的魔法師男子成功能到漢多城年輕一代又回復到三足鼎立的場面，而聽說他會歸順於哈里斯之下只是因為哈里斯家主的一飯之恩，是一個重情重義的男子，所以未必不能夠說服他成為己方的同伴。

而哈里斯家族的營地也只是在史派克他們所處之地的附近而已，你們很快便去到了拜訪對方。

大家走著走著，我突然感覺到自己好像踩中了什麼？

是線——！

只見突然間鈴聲作動，我們不遠處突然出現了一名持弓女子把箭射到前方的地方，對方就像在示意自己不歡迎任何外來者。

「我係史派克，詩小姐你應該記得我掛？我地想搵下亞克商討下聯手既事情。」史派克站在我身前作外交官。

「我地唔歡迎任何人！」只見一名持劍女子突然出現在前方，我感覺到她有著初階騎士的氣息。

「我地冇任何惡意，只係想同亞克講兩句咋！」史派克講道。

「講兩句？合作之後慢慢去侵蝕其他家族既勢力，你地呢啲掛羊頭賣狗肉既買賣我見得太多喇！」只見一個梳著油頭的瘦削男生從帳篷中走出來。

這個人不簡單，氣息已經到達了中階魔法師的程度，看來就是尼了。

對方的眼中盡是不信任，彷彿已經把我們當作是敵人，你會：

！以下選項會影響角色友好度以及能力值！

１ 動之以情，說之以理
２ 一言不合便動手

有西瓜便有人

１ 動之以情，說之以理

２ 一言不合便動手

有人就打 有女就推

有交可以升lv. 嘴炮有冇得升嘴遁lv
發現到主角嘴遁能力好差

跟

打嬴有女食, 打輸俾仔食

以拳會友
用實力講話

我見到對方眼中濃濃既不信任感好似因為出於對貴族有一種厭惡感。

睇黎對方應該曾經同過貴族有過節？或者身上有住平民身份既我地可以嘗試同佢交談下緩和個氣氛。

「尼，你好，唔知點解你咁排斥我地，但係我列．登齊可以以家族既名譽向你保證，我地只係想同你地既家主亞克商討下有關於墨菲家族既事咋，並冇咩惡意。」我上前講道。

「列．登齊．．．？你就係個個以平民之身戰勝考官既人？」尼打量著我。

「我俾一個建議你喇，你都係放棄跟隨史派克佢地既哥倫家族黎我地呢邊喇，出面個班貴族既世界唔係你想像中咁簡單。」尼作出善意的邀請。

「列並唔係我既家卿，我地只不過係朋友關係，而且我就算點都唔會利用同出賣自己既朋友！」史派克搶在我說話前講道，對於尼的離間有點憤怒。

「哼，你地呢班假腥腥既人只會以貴族之名去欺壓人地，當初咁多人受到壓逼既時候你呢位家族繼任者又做過啲咩！詩，送客！」

隨住尼的話，一枝枝箭又狠狠地降落在我們前方，形成一個界線，隔開了我們，而這時突然有人慢慢拉開帳篷的門走出來，只見有個身材高大的胖子推門而出，而他正扶著身邊一個黝黑的男生，身材顯得十分矮小瘦弱。

「尼，發生咩事．．．？」矮小的黑男生問道。

「冇事亞克大人，只係有班唔識既人黎錯地方，呢到交俾我就可以。」從尼的溫和的眼神不難看出他就是家主亞克。

接下來你會：

１ 強行越過尼與亞克對話，搏一搏單車變摩托
２ 知難而退，避免有衝突

悠巴介唔介意Po多次你隻狗頭人角色

１ 強行越過尼與亞克對話，搏一搏單車變摩

２ 知難而退，避免有衝突

好介意

反巴

從尼的態度不難明白亞克必定是個賢德的家主，才可以令到尼這種高傲的人也放下身段。

或者這個明白事理的人可以明白到我的苦處並且提供到助力。

我決定要放手一試，越過尼去跟他聊聊，哪怕只是一句話，也希望能夠使他明白到只有聯手打擊墨菲家族才會是現下最好的方案。

我望著前方的尼，他雖然把身子微微傾轉，但是依舊戒備著前方的我們，這個傢伙一點也沒有鬆懈到。

雖然這種行為可能會引起誤會，但我相信什麼也不錯，最終受難的只會是我們。

我向前踏步走去，身影一下子突然加速衝去。

尼感覺到我的舉動，一個轉身便祭起魔法，這傢伙元素親和力也極強，在不使用魔杖的情況下居然能夠輕鬆生成初階魔法！

只見地上泛起薄薄的冰霜！

「你再向前行一步，唔好怪我！」尼望向我，眼中有著戰意。

「尼．．．或者可以俾我同佢地傾下呢？」亞克突然插口道。

「亞克大人，你唔可以成日咁輕鬆就放低你既防範之心，你年幼時就係因為太仁慈先會有個種意外，傷到根基！」尼眼中有住一團怒火，他突然好像想到什麼點子似的。

「哼，就等我睇睇你有冇資格！！！」只見尼拔出腰間的短式木制杖高舉。

只見突然間他的身邊凝起一根根冰錐，轉瞬向我的方向飛來，我察覺到冰錐好像有點異常，飛行的軌道居然起了變化！

這是融合了風系魔法的特殊技能。

只見冰錐與我刷身而過飛向身體的同伴。

你會：

１ 回頭把冰錐擊破
２ 繼續向前衝去

１ 回頭把冰錐擊破

２ 繼續向前衝去

身體的同伴
jojo替身

打錯字
身後

所以話強者係唔需要隊友

冇樓豬咁個post仲有乜意義呀！！！

係到

咁夜唔訓又做緊嘢？

利申：做緊狗

利申：重病中

手足早啲抖喇 身子要緊
早睡早起身子好番先有力拎冠軍架嘛

意志唔夠堅定先會病
仲屈服咪成世都過唔到意志檢定

好番再打怪喇
你殘血都要食水架嘛

痴線佬反巴 技都準備好

花傾ching唔好再撚反逆ching佢好似真係痴左線，病重仲瘋狂連載文章

手足辛苦哂
但真係要學識休息呀
身體健康先係最大本錢

你老母就痴咗線

真係痴撚線
依家係咪玩緊RPG

發動技能拋西瓜 — 失效
聽日再更
今日係到趕緊assignment

deadline fighter

冇錯...
聽日交first draft
而家開始做

原來又係一個仆街

individual assignment黎
冇撚化到啲隊友

文
我要文

這個突如其來的轉向攻擊也令到我身後的一群同伴感覺十分驚訝，不但是因為尼使用魔法的天賦其高，更因為這攻擊來得突然，根本就難以作出防範，只見有著一兩根冰錐正要突破大家立時作出的防禦，飛向辛西亞！

我沒有一絲遲疑，毫不猶豫便轉身把劍擲向冰錐，把那些漏網之魚擊破。

然後眼神中包含著怒氣望向尼，雖然知道他的行為是有意阻難我且不至於重傷我身後的同伴，但他這種做法卻令到我非常反感。

當我從辛西亞手上再次拿回劍時，我就已經死死盯著尼。

我見到他眼中好像閃過一絲賞識與戰意，看來我還是要跟這個傢伙正面幹上一架了，他也提起魔杖好像躍躍欲試似的。

我屈下膝，準備來一個爆發衝向前，而尼則是提起魔杖在虛空中繪起未知的紋路。

「停手！」

一個叫聲使到我們都放下了手頭上正擺弄著的架勢，這個時候喊停我們的是亞克。

「你地係黎搵我傾野，唔係黎生事架嗎？」亞克凌厲的眼光望著我和史派克。

「亞克大人，但係——」

「尼我知你既心意，但有啲事我覺得你要相信我既眼光。」亞克制止了尼的話，轉身望向我們。

「你地真係要傾既，咁就跟上黎喇！」史派克轉身走入去帳篷當中，不理會尼的勸阻。

而我和史派克也就此跟上，其他人則留在原地待機等待我們。

在帳篷中我們都安坐好在椅子後，亞克開口道：「你地到底有咩事要講？」

你會：

１ 提作單打獨鬥難戰敵，草擬計劃、尋求合作
２ 提供出來自菲莉絲的有用情報，要求對方幫忙

１ 提作單打獨鬥難戰敵，草擬計劃、尋求合作

２ 提供出來自菲莉絲的有用情報，要求對方幫忙

3 乘機屠殺他們獲取經驗值升級

頂 反巴sor9 我禁錯負皮

領導人可以留狗命
玩偷襲的必須死

學基路亞重考獵人咁
清曬場
將所有考生打到殘廢
剩低自己出線
邊個敢反抗就滅族

啱呀
但依家樓豬勁積極搵隊友
到底之前投獨唔獨行係為乜

睇能力設定
隊友的存在有buff
收多啲𡃁都有用嘅

斬人快d定變基友快d

同埋果條技能
到底有冇真係加屬性
一路以來識咗咁多人又屌埋閪都冇彈過提示話幫你加野
愛莉莎變力架妺少咗個人亦都冇扣野

獨行就緊架喇
家陣拉定班人黎墊底
出事有人backup好做好多

好掛住最初的更新量

呢排真係太忙，對唔住大家

新讀者留名

「其實我地大家都知道而家墨菲家族有住好多黎自王城既助力，雖然話就話係針對緊列，但係試下諗諗，如果佢地搞店左列，下個目標會係咩？」史派克一上來就開門見山，把話說清楚。

亞克沒有回應，帳篷內有的只是沉默。

「佢既對象只會係場入面有限既魔物。」史派克繼續說道。

「我地都知越高級既魔物積分越高，但係試問高階魔物係場中數目頂多只有五十隻，當所有高階魔物都俾人討伐哂呢？」史派克身為一名外交官，有著很好的交際手段，他的眼神中閃著狡黠的光芒。

「下個目標只會係其他既參加者，佢地會係唔重傷人既情況下搶走哂大家既資源！而試問邊個人手入面會有最多既魔物積分？」

亞克答道：「你．．．同埋我。」

「所以我地只可以聯手，然後共同對付佢地，以最快既速度獲得足夠既分數然後大家再搵一個約定地點一齊建起防線去抵抗佢地。」我說道。

「冇錯，呢個考試只係短短三日，我地只要係頭兩日合作一齊去搵出高等獵物，成功分到個五十隻高階魔物中既五分之一，就可以成功過關。」史派克接下我的話。

我們加起來總共有十一人，因為每一隻高階魔物的分數是二百點，是中階魔物的二十倍，初階魔物的一百倍，而往年頭一百名大多只要一百七十多分就足夠，因此只要狩獵到十一隻高階魔物大家的成績基本上就穩如泰山。

「不過我地有個最大既問題，我相信你都知道。」亞克將眼光望向我。

「你既呢位同伴，會為我地吸引太多不必要既火力。如果你地選擇放棄佢既話，成個計劃會易好多。」這句話激起了史派克的反感。

「如果我叫你放棄尼佢地，你會點？如果你一定要列退出，咁當我地談削失敗！」史派克反問然後堅持己見。

亞克從史派克的態度看出這兩人間的牽絆不只是普通的朋友，必定像是自己和尼一樣那般深厚。

「好，就算再難，都好過我地獨力對抗，合作愉快！」亞克想了想，下定了決定，然後和史派克跟我握了握手。

完成了談判後，我們把大家召進來將計劃告知，並從兩位貴族手中的資料與地圖擬定好路線。

我發現了菲莉絲給的地圖好像更加詳細，同時內心已經決定好自己的行程。

為了不令到大家跟自己一起遭殃，第一天幫忙狩獵夠魔物後就一個人獨自從這些秘密路徑去潛行，把火力引開。

然後大家就這樣解散，好好回去休息。

／

第二天起床後，你決定要：

！以下選項將影響能力提升！

１ 訓練劍技
２ 練習魔法
３ 找同伴討論接下來的考試

歡迎巴打 居然有新人睇

１ 訓練劍技

２ 練習魔法

３ 找同伴討論接下來的考試

點滿近戰技能樹先

上緊堂戈陣 見到開到post 3 咪入黎睇睇

不過呢排比較忙難出得密
希望keep到一日最少一篇

畢竟仲有巴打追緊

歡迎巴打

輕鬆既

魔術師都係要近戰

唔緊要啦 有幾篇比我上堂轉下注意力已經夠
對住數學3粒鐘會死

之後寫到近戰法師咁曉飛

巴打加油！不過而家出故唔定時．．．
可能你都睇唔到幾耐

近戰法師呢套野咁鳩都有其他人睇過

性名 丁．狗
稱號 狗頭人戰神
種族 獸人（狼/犬科）
武器 空手
背景
素有戰神美譽，是個不知撤退為何物的狗頭人，在與敵人正面對決中從來未嘗敗績

但係個鐘意二次元既毒撚（唔好問我二次元點黎 ）

劍，一定係劍

係咪要棄了

唔棄，巴打俾多少少時間我
最快下星期三四左右開始正常更番

非文科撚捱咗3個月都已經好叻仔了

請人代筆完咗佢啦
最多暴走當係平行宇宙

之後會寫番架喇
不過劇情暴走下大家都接受到掛？

暴走瘋狂屌閪就可以接受

反巴早晨
唔識寫甜 甜個到你幫我手代筆？

你有見過我寫甜 ?

咁一齊少甜喇

集郵呢家嘢

我選擇了訓練劍技。

畢竟都是先專注把一件事情做好會比較好吧，所以我決定全神貫注把劍技提升到更高的層次，我在這個邁向中階劍技的位置已經卡了好一段時間，感覺到這個瓶口位感覺已經有所鬆動。

我遠離人群去到沒有人的地方進行獨個的訓練，舉起劍在樹間飛舞，只見當我進行著劍技訓練時，突然有一道人影出現在不遠處，正在觀摩著我的劍，而我也察覺到有一股不尋常的氣息。

我和他來者四目交望，正是尼。

「咁岩路過姐我，冇惡意架。」他說道，手上正提著那根魔杖，身上的汗水可以看得出他正在進行著元素契合的訓練。

「喂，一直係到自己練都冇乜癮架，不如我地交個手？」他望我講道。

「你想點樣交手？」我正需要一個人幫忙作磨刀石。

「一人一招全力既攻擊然後就收手，可以？」他應道。

正合我意，我點了點頭。

「咁我先？」他問道。

我作出可以的手勢和應，同時感覺到有火和風的元素在共嗚著，只見下一瞬間眼前已染上一片赤紅。

尼高舉魔杖，只見一個巨大的火焰旋渦出現在他的頭上，然後隨著魔杖的指動向我飛來。

我感覺這個魔法的威力直逼高階魔法。

屌，唔撚洗咁呀？睇黎只可以硬著頭皮上了，手上沒有兩把劍無法使出破魔連擊的我只可以欺身硬硬避開火焰的燃燒，同時以劍把火擊熄。

可惜的是這個魔法太過強大，最終我也無法全身而退，上身的衣服被燒清光，幸好手手腳腳沒有燒出重傷，只是身上還有著一陣燒焦的怪味。

「乜話！？」尼很驚訝。

「拿，等我喇！！！」我未等他反應得到就衝上前。

你條仆街仔之前陰尻我呀拿！燒我呀拿！

我只是用劍粗暴地向他發泄我的不滿，他亦同時不停舉高魔杖使出土系的硬化魔法，但我看得出他已經有點體力不支。

而我在這個瘋狂的攻勢中，感覺到那個一直逼著鬆不開的路口終於開出個小洞，力量依舊在上升著！

初階劍技 ３ —＞ 中階劍技 １

我會：

！以下選項將影響角色能力以及人際關係！

１ 打！給我往死裡打！
２ 用劍柄打暈他就好

１ 打！給我往死裡打！

２ 用劍柄打暈他就好

唔好亂樹敵好

扑暈佢和和氣氣

開始更番多架喇
集哂啲女主就算
唔好救世界

當初係邊個反獸人妹架？

牛頭人你都啱

一次性交一年

我只喜歡獸耳萌娘

奶牛妹我就鍾意
牛奶人不了

獸人全部都係雄性生物

咁到時唔食囉

打暈佢再加個隸屬魔法俾
出陰招

引用錯左

用刀背打

我認為用劍柄敲暈他就好。

在一波狂攻過後，只見脫力的尼驚訝地望著我，為何眼前這個怪物會越斬力量越強越快，他見到我終於停下手中的劍，趕緊道：「拿，我唔打喇！講明左一招架嘛，你——」

未等他話說完，回應他的是一個重擊。

砰——

一個天才魔法師就這樣俾我活活打暈倒地，始終魔法師還是需要有隊友配合才能夠發揮出更好的表現。

得罪方丈呀喇？你仲想走！！！

我上前拍了拍他的面，發覺他是真的完全昏睡過去。

最後自己還是不忍心下狠心，果然我就是一個如此善良有愛的人。

我在他身上翻了翻，只見這臭小子居然富得流油，身上居然有個裝了十幾個金幣的錢袋，我拿起了一兩個金幣以作小小的懲戒，順倒給自己有點資金在手也算比較好。

然後我就背著尼回到去營地，而當亞克見到我背著他的時候大概也清楚發生了什麼事情，他露出抱歉的神情，又感激我沒有對胡亂搞事的尼下狠手。畢竟大家是同一陣線，我也不好意思做得太過火嘛。

同時我感覺到這群人好像終於對我放下了一點戒心，將我當作可以一同努力的戰友。

接下來我就回到去跟同伴們一起相處，大家對明天開始的二戰感到緊張，但同時內心有著一份興奮雀躍——

未有選項住！
今晚再出

時間轉瞬即逝，很快便來到了第二的早上，人群們已經集合了在森林外的集結點中，大家都清楚森林很快便會掀起一場腥風血雨的「戰爭」。

我和同伴們在入口處見到了許多熟悉的人影，有著兩鎮中的各式狠人。亞克一群人、冰女與她的跟隨者、菲莉絲以及她的隨從、衰弱的勞斯家族依附了在城中兩大強族上，當然不會缺了現在有著最大競爭力的墨菲家族。

這次有著許多強勁的小團隊，看來這一屆的比試未去到最後一刻還是會鬥得難分難解。

「列，一陣你打算點樣？」史派克問道，他的身後也有著自己的待從，畢竟他也是來自大家族的繼承人，再加了我們這群奇怪的同伴，我們這個小隊也算是現在各隊伍中很亮眼的一群，也能算得上是匹領頭馬

你會：

１ 如實告知狩獵過後自己會離開，要求他們小心對敵
２ 安排狩獵行程，然後自己找機會脫隊

樓主用撚錯朋友帳號

１ 如實告知狩獵過後自己會離開，要求他們小心對敵

２ 安排狩獵行程，然後自己找機會脫隊

好撚柒
已舉報

25！！

諗定留邊個ac未

朋友非樓主

不如吹大d你就係佢女朋友
咁先解釋到點解咁親密

1啦

唔夠票

2啦

你決定了先和安排狩獵行程，然後自己找機會脫隊。

根據大家所得到的資料以及手上地圖所顯示，我們知道越是深入到森林深處就將會碰上更強力的魔物，正如大家一早所策劃，我們將會把重心目標放在高等魔物身上，所以大家都準備先一同深入森林深處。

雖然有不少熟人在這兒，但說到底最後大家也是對手，要分個高低，分別與大家打個招呼後大家也各自各準備自己的事情。出發前，菲莉絲特地來到跟我再三確認不要死撐到底，有事情可以找她幫忙。

隨後我便上前跟同伴們閒閒說了幾句話便轉身準備計劃一下自個兒逃脫的事，但這時愛莉莎突然跟上前拉著我衣角。

「愛莉莎，做乜？」我的眼神有點疑惑。

「你唔會諗住做埋乜奇怪事呀嘛？」她望著我，眼神好像在確認著我有什麼異樣。

果然女人都是怪物．．．

「冇野呀，我．．．我咪睇下一陣有咩魔物要注意咋嘛！」我把話題叉話，同時盡量不跟她四眼交接，害怕被她看穿心思。

「係先好呀你．．．千奇唔好又做埋啲危險既事。」她半信半疑，回復了些許記憶後這個女孩好像又回到以往一樣，能夠看穿我所想。

「嗯．．．」抱歉了，這次我答應不了你，當作是為了大家的安全和勝利，我必須要做這種事情．．．

最深處的森林中有著本次大會事前標明給大家的禁區，當中有著四頭將要提升至霸魔獸的四屬性高階魔獸，同時更有一頭傳言有著一絲龍之血脈的魔獸，狩獵完普通的高階魔物後，或許我可以把目標放在他們身上．．．

我應該把目標放在．．．？

！以下選項將可能影響主角得到的物品！

１ 烈火蠻牛
２ 寒爪蜥
３ 大地魔犀
４ 風暴鳥 ［飛行魔物，未有足夠能力應對］
５ 疑似龍血魔物
６ 尻行

最早的五個留言將影響去向

5

7 獵殺隊友

力架妹係咪終於決定做返愛莉莎

冇得tk！

隔左咁耐係時候俾佢洗底了

對人有感情就係拖累人變弱嘅原因
利申：深受其害，好想自己同自己小說主角一樣夠狠

親衛隊準備歸位

btw
今次記得戴面具做假面騎士呀屌

現實有時就係咁喇反巴
我個人覺得
如果人冇左感情 咁人仲算係人咩？機械人咋嘛
唔係咩哲學嘅問題 而係純水覺得會有牽掛有思念先叫做一個真真正正嘅人

實帶
到時俾大家揀埋用咩面具都得！

白人面具

其他巴打希望番個言 等我聽日可以湊夠數打怪 入下章

唔需要
只要做到最強就可以想點就點

5

隔離見ching d字寫得好歡樂但個思想好黑暗,到底發生過乜事

因為上網可以暢所欲言
好想周街斬人
好想食幼幼
好想放炸彈

6
隨遇而安先係主角威能

反巴小心一陣有人3條9你呀

票數為：
疑似龍血魔物 4
尻行 1

一陣如果做得完功課寫多篇先！

我相信有生之年食幼幼會合法化

1235最後4

即係我要曬

5!

今晚會出多啲

上堂岩岩訓醒

今日好開心
終於做到仆街仔送仇人落地獄
距離變強又近咗一步

report完free rider？

唔係
搜集哂證據匿名投訴有人實習簽到冒簽蛇王呃錢

打擊罪惡

岩岩食完飯歸家 一陣出！

快啦

又撚鳩我哋

岩岩到屋企咋！
而家開始寫嘢

不知道為什麼我總是覺得這頭可能懷有著龍族血脈的魔物隱約可能為我帶來不錯的收益，因此決定到時候離隊後就往牠所棲息的高地去探查一下，或者這是我一個難得的機遇。

「列，出發喇！」只見史派克上前拍了拍我的肩膀，原來已經到了森林開放的時間，大戰在即。

如當初所想，我們一開始便先集中兵力強行越過低等魔物的區域。

果然因為我們是先鋒部隊的關係，路上有著不少阻礙；要知道低等魔物的智力不高，根本就不懂得什麼避難之說。

我們一路輕鬆收割著魔物，一路已經潛入到中階魔物的地帶當中，看來明天早上就可以成功進入到我們的目標區域。

大家點算著身上的收獲物，雖然低中階魔物提供的積分不多，但是積少成多也是一筆可觀的分數。

而時間也在不知不覺間到了晚上，只見史派克和亞克停下腳步。

「入夜之後強行再突破森林或者唔係一個好選擇？」

我現在才記起來，除了我們這群被瘋子齊格訓練過的人，其他人基本上都沒有在夜間中行動的能力。

你會選擇：

！以下選項將影響劇情！

１ 說服大家一同在夜間前進，分秒必爭
２ 停下來小心休養，同時做好戒備的陷阱

１ 說服大家一同在夜間前進，分秒必爭

２ 停下來小心休養，同時做好戒備的陷阱

整陷阱捉人地啲女

得班力架可以夜視

係時候獵殺隊友

今晚突然要同朋友慶祝生日搞到夜左番
所以出少左好多文
會盡力俾心機更下

打尻班墨菲狗喇係時候

突然要同朋友慶祝生日
突然

咁仲算唔算朋友

本身班人話星期四先幫佢秘密慶祝
點知原來條友星期四已經約左人
所以轉左今日即興

嬲乜

其實並無嬲 純水尻打表情

[url]

[/url]

平時會唔會咁對你女朋友

冇女...
真係單身緊

因為大家都不能像我們這樣有著夜間作戰的能力，所以我決定還是遷就一下同伴們，畢竟我們也是一個團隊來的。

而在停下來小心休養，我認為大家必須同時做好戒備的陷阱，畢竟別人的團隊中可能也有著和我們一樣的特殊戰力，因為我們六個來自小村莊的人反而在晚間擔著大旗引導其他人。

雖然我不太清楚墨菲一族長子是個怎樣的人，但我堅信這個敢放狠話的男人必定不會是個省油的貨，因而在休息之地的附近我們設下了多個最簡單的鈴鐺與線去提醒自己，除此之外也佈下了捕獸夾以及這次辛西亞特地調好的某種藥粉。

看到那奇怪的色彩我就知道這不會是些好東西．．．因此在灑下的時候我也小心翼翼地盡量避開，把所有事情都完成好後大家便聚在一起休養一番，而在深夜的森林間，聰明的人也不會選擇生火，除了因為會引來魔物的注視外，更會暴露出自己的位置，因此大家便在黑夜中慢慢閉目養神。

而當過去幾小時後，不少人已經睡死，你聽到了鈴鐺震動的聲音！

你會：

１ 叫醒其他人一起出動
２ 自己一個去看看什麼回事

１ 叫醒其他人一起出動

２ 自己一個去看看什麼回事

狩獵時間開始

唔殺得人架
不過可以重傷佢地

feel到又會係一時手軟後患無窮情節

鈴聲一響即逝，對方也不是普通人，在這種情況下居然沒有自亂陣腳，還快速地把這些鈴聲制止下來。

我決定還是不要驚動大家，望到他們依舊昏睡的樣子，我決定還是先自個兒出去看看是什麼回事，向著聲音的源頭出發。

果不其然，我很快會發現了人的蹤跡，不遠處有兩個身影正在偷偷摸摸地解除著我們佈下的陷阱。

我要：

１ 靜觀其變
２ 把他們幹翻

最快２個留言

頂 反巴又癡左線

來者不善，善者不來。

這群傢伙大半夜若是路過無意間引動鈴鐺或許我也不會對他們出手，但這麼明目張膽拆陷阱，我他媽的除非是個低能兒，不然怎麼可能把他們當成路人？

所以還是下手吧，在被人幹翻前先把人幹翻！

只要傷一致死便可以吧？

我偷偷把藏著的面具帶上，然後拔出帶在身上的吹箭，往箭頭上塗上辛西亞搞弄出來的麻藥，然後偷偷跟在兩人身後。

聽辛西亞說過這藥原來是強效的麻藥，相信小小的劑量也能把他們弄暈。

「班人整咁多陷阱做乜．．．我地真係有排拆喇！一係番大隊叫人黎幫手？」矮的那個黑影問道。

「人多既話點搞偷襲呀？」高個子回應。

看來我想得沒錯，那就不用想了！

我的速度已經算是中階騎士中數一數二的快，趁二人分頭行事時便立即行動，先是跟在胖子身後一箭射在他頸上，然後照板主斧把高個子也弄暈。輕鬆搞定！

接下來我會：

！以下選項將影響劇情！

１ 把二人帶回營地逼供
２ 把二人弄醒直接逼供

１ 把二人帶回營地逼供

２ 把二人弄醒直接逼供

梗係帶番去威下先啦

2 ，唔可以比人知營地位置

召喚巨龍整醒佢哋

中世紀邏輯係
只要心臟未停止跳動都唔算死亡

今晚要做fyp
睇下有冇時間寫打殘啲人先

冇

反巴忙緊乜

慘到
加油！！

我決定了還是把二人帶回營地再作打算，若果現在把他們弄醒反倒可能會弄巧成拙，而且有辛西亞這個喜歡搗弄出怪藥的魔女在身邊，感覺上也會更容易從他們口中套到什麼話出來。

／

「列，呢兩個人係？」大伙兒圍到我的跟前問道。

而在我簡單的解釋後，大家都對於這兩個哨兵非常反感，也一致決定通過特別的手段來使他們供出背後在搞什麼鬼。

而正當大家也在搗弄著這兩個傢伙時，愛莉莎慢慢走近獨自一人休息著的你。

「唔係覺好左有乜要大家一齊應付架咩，你做乜又一個人走左去？」她質問的語氣背後是不用說出來也能感受到的關心。

你會回答：

１ 我唔想你地受傷
２ 因為你地會阻住我發揮

最快兩票

之後自己也要離開小隊，所以倒不如現在跟愛莉莎坦白，要不然的話到時候只會令到她更傷心難受。

「因為你地會阻住我發揮。」我想了想說到，然後便轉身走去，留下一個身影給迷茫的她。

而我卻看不到傷心的愛莉莎低著頭好似在沉思著什麼似的。

／

「根據呢兩個高矮佬講道，墨菲家族諗住聽日會拖住大隊大突進去到森林內區大量咁樣屠殺高級魔物，今次佢地召集左大量中初階既能手，同時有住非常好既陣容配搭，所以我地相信佢地既狩獵速度會比我地仲要快得多．．．」聽著川崎的報告，我沉思著接下來應該要怎麼做好。

和亞克約定的時間是最後的一天，而我們更沒有和菲莉絲、冰女等其他人有著聯繫，所以明天我們手上能夠動用的戰力就只有我們六人再加上史派克和他的兩名初階騎士隨從。

而墨菲家族卻是一個接近四十人的大隊伍。

到底我們應該：

１ 先下手為強，伏擊他們，搶走戰利品
２ 繼續進行狩獵

１ 先下手為強，伏擊他們，搶走戰利品

２ 繼續進行狩獵

打跛幾件拖慢行軍

人多又如何呢？現在的我們佔盡天時地利人和，只要肯幹就必定能把這群傢伙搞出事來！這群人可是群起準備圍攻我的混蛋，難道到了現在我還要跟這些一定是敵人的傢伙滿口仁義道德嗎？

去你娘的無謂良知。

在我說出自己想法後，大家最後還是決定了要搶在對方下毒手前先動手，準備在他們狩獵完高階魔物後伏擊他們，然後搶走戰利品。

「辛西亞，川崎麻煩你地兩個幫手喇。」我望向這兩位用藥的高手，特別是看著那個總愛亂調怪藥的辛西亞後肯首說道。

「放心．．．嘻嘻嘻。」辛西亞好似覺醒了什麼怪東西似的。

果然沒有令我們失望，二人組很快便成功逼宮，辛西亞用奇怪的藥嚇得二人直接把對方接下來的去路都說出來。

原來他們準備去找在森林水塘附近的寒爪蜥和附近居住的大地魔犀麻煩，看來我們的行程已經被安排好了。

不過現在我們有一個重大的決定需要作出，到時候對方四十人的小隊將被分為兩枝大隊，我們只可以集中能力對付一其中一枝小隊。

從高矮二人組口中我們得知了羅沙，墨菲族的長子應該會去狩獵大地魔犀，而其他精英將會去應付寒爪蜥。

失去兩名斥侯後不知道對方會不會選擇改變行程，你會提議大家去：

１ 寒爪蜥
２ 大地魔犀

１ 寒爪蜥

２ 大地魔犀

聽日後日比較忙，有能力會盡更

我深明一個作戰要理，擒賊先擒王！

為了對付該死的墨菲家族，我們必須要先針對羅沙，所以我提出大家把火力和精力先集中在大地魔犀這一邊。

聽過我的解釋後大家都認同我的看法，因此我們拿定主義，決定去到大地魔犀的地方作埋伏。

大地魔犀生性暴躁，所以居住的地方周遭都會被牠粗暴的行動給破壞，林間沒都多少原好的樹蔭和叢林可以供我們埋伏，因此我會提議大家：

！以下選項將影響體力消耗！

１ 遠距離埋伏，等羅沙撤退時出手
２ 近距離埋伏，盡力躲藏

３個唔同user回應後定

最後大家都是決定要一起在近距離埋伏，這樣會比較方便作出致命的一擊，畢竟在他們與魔物交戰的過程中插手應該會比起等他們撤退時再行動來得簡單，因為戰後他們必定會好好休整一番，狀態勢必回好。

我們環視四周發覺可以遮掩的地方實在太少，只有少少幾個地方能夠躲藏起來，而且體積都不算很大，因此大家需要分組。

而根據陣型的排列，負責遠距離作戰的一群人會躲在比較遠的一處。

而你必須在以下兩個群組中選擇埋伏的同伴：

１ 史派克 （以及他的隨從）
２ 愛莉莎 （本來的同伴）
３ 自己一個上，搶完閃人！

１ 史派克 （以及他的隨從）

２ 愛莉莎 （本來的同伴）

３ 自己一個上，搶完閃人！

到三點半為止大家選項仲係好齊心

睇黎我去完旅行都無乜點推進度

而家開始推下
雁巴去左邊玩？

東莞

我決定先和愛莉莎他們混在一起，然後在混戰過後便脫離團隊，我相信墨菲家族的收獲必定不會讓我失望。

大家先潛伏在一頭慢慢等待。

時間一分一秒過去，很快墨菲的混蛋們果然來了，整整齊齊的一大隊人。而他們也都沒有發現潛伏在身後的我們。

我見到羅沙身上有著一兩處傷口，而身後也有著一群負傷的人，然後他們也背著許多包裹得塞塞的袋子，相信那些是他們一路上以來狩獵過的魔物。

「早知道我地就唔好惹到個班群居既鋼爪猴，雖然收獲豐富，不過大家有唔少保命既道具都用哂係上一戰到．．．」我聽到了經過的那群人說道。

剛爪猴是中階魔物，雖然戰鬥能力不高，但是卻勝在靈智有點開通，聯群結隊的鋼爪猴更是可以把高階魔物都擊退的可怕存在。

看來這群傢伙經過一場苦戰嘛，本來五十多人的團隊都能傷成這樣，想必他們惹上的是一個數量達至百隻的族群，那收獲直接跟五頭高階魔物可以相提並論了。

心中慢慢算著這群傢伙為我們帶來的戰利品，心中難免有點高興起來。

「全部人聽住！今次呢頭狩獵既魔物可以話係今次比試中既重中之中，接近霸魔獸既存在係可以直接令到我越過所有人成為今次比試既首名！希望咁多位可以盡力幫助我登頂，我地墨菲家族聯同王城中既一班聯合既貴族必定會好好感激大家！」羅沙大聲講道。

「大家所花費既藥品都可以搵我地報銷番，而大家之後係各大學院都可以得到我地幾個聯合家族既支援，所以請你地用盡你地既所有力量，好唔好！」他繼續煽動著眾人的情緒，回應他的是整整齊齊的歡呼聲。

媽的，怎麼看起來就像是前世中的邪教傳銷？

而他們很快便準備好裝備進行簡單的排陣佈陣，準備前往討伐魔物。

「行動！」我們所有人也隨之保持著距離跟上。

／

實力接近霸魔獸的大地魔犀果然沒有令到我們失望。

只見只是剛剛開始了大約十多分鐘的戰鬥，兩邊已經開始打得火熱，而墨菲那邊的前排肉盾們已經有不少人都受了傷。

你會選擇：

１ 等多陣，等班仆街出事先
２ 直接出去郁尻班弓手
３ 直接出去郁尻班魔法師

１ 等多陣，等班仆街出事先

２ 直接出去郁尻班弓手

３ 直接出去郁尻班魔法師

北望神洲

0比0比15都睇錯

玩得好開心

冇睇錯呀，搶完單丁走佬呀嘛
家陣係遷就下一齊住先姐！
一陣就一丁友上去搶完閃架喇

其實北上到底有乜好玩？
我只係去過次深圳食野
等野都等到人格分裂

去骨場呀
去食野做乜
比女朋友管住?

post 3都就完
但仲未同愛莉莎扑野

爆po以一定食到

即刻幫你100連呀嗱

為什麼你會這麼熟練啊！你和莉娜做過多少次了啊！

我們決定先等侯一會再出擊，畢竟現在只是前線慢慢崩潰，但是後方的火方輸出依輸完整無缺。

只見羅沙提是大盾和斧頭在最前線死死堅守著，其他騎士們也跟他一起頑強地抵抗著敵人。

這時候我發現大地魔犀突然向後慢慢移動，這是難道是準備撤退了？

如果讓牠就這樣跑走，我們一群人就會錯失了埋伏的先機。

轉瞬間，各種念頭都在我腦海中不停運轉，只見這時候愛莉莎拉了拉我的衣服。

「大地魔犀呢個動作係準備做絕地反擊，佢準備黎一次蓄力衝鋒！」愛莉莎好像看穿了我的心思。

原來跟我所想的不一樣，幸好身邊有個成績優良的學生！

只見這時候魔犀不停踏著步，然後鼻孔冒煙，看來時機要到了！

「吽！！！」大地魔犀吼叫著，然後突然加大力量衝向前，居然突破了六七個人的防線！

你會選擇：

！以下選項將影響劇情！

１ 指揮大家集火犀牛
２ 指揮大家痛打落水狗
３ 指揮大家收集戰利品，然後自己打狗
４ 指揮大家收集戰利品，然後自己跟隨犀牛

１ 指揮大家集火犀牛

２ 指揮大家痛打落水狗

３ 指揮大家收集戰利品，然後自己打狗

４ 指揮大家收集戰利品，然後自己跟隨犀牛

白學

是我，是我先，明明都是我先來的……接吻也好，擁抱也好，還是喜歡上那傢伙也好。

汽車推推

夾擊是常識吧

遲咗
犀牛其次
廢掉敵人才是目的

各位手足出力推 ！

why so sad?

冇手足一齊推post

呢個po真係得番我地小貓三四隻

嚟個故賣點係同樓豬9up
故事內容其實係次要

等我多啲上番黎吹水先

尼推post了

可以叫女朋友用你分身ac分擔下

不了不了
俾連仔bam ac

hi 巴打

其實我係去左個男多過女嘅地方
唔北上啦，要搭飛機的
btw 空姐唔靚

現充咁夜都未訓

終於認有女同開分身

睇阿記win ball

唔認你都會繼續講

性生活愉唔愉快

愉快呀 尋晚阿仙奴贏波我射到一地都係

有女梗係射入子宮

看著前線慢慢崩潰時你心中暗喜，然後決定了趁佢病，攞佢命，指揮著大家一起上去痛打落水狗。

史派克呼喚著大地的元素，地面突然冒出圍牆把那群在後方攻擊的敵人包圍著。

「衝呀，將佢地既弓箭手同魔法師擊潰！！！」隨著我的一聲號令，大家都一躍而上，提著手中的劍與斧往被嚇得目瞪口呆的敵人身上一個勁揍，幾個人被我們狂暴的攻擊直接打到飛去幾米外，然後昏死過去，一場突如其來的困獸鬥就這樣展開。

箭雨從我們背後飛出，往羅沙的方向射去，這時幾個舉盾騎士及時衝上前護駕，將這位身份高貴的人保護著。然後我見到羅沙發了呆似的望向我們，他看著一個個手下被打到死去活來似地叫著，一時間居然忘記了要去追擊魔犀，他眼中的不只是驚訝，還有著憤怒的神色。

這時候我見到羅沙發了瘋似的往我的方向衝來，我會：

！以下選項將影響能力值！

１ 跟他交手
２ 逃走

１ 跟他交手

２ 逃走

c8763 !

打啦，最多咪柒

3

我選擇了跟他交手，是男人就不要逃避這些戰鬥！

憤怒的羅沙已經失去了理智似的向我衝來。

只見我提起劍就跟他正面對碰，羅沙雖然本來是個強勁的中階騎士，可惜剛剛跟大地魔犀交手時已經消耗掉他不少的體力，因此在短短的兩個交手間，我已經把他逼得接連後退。

因為領悟了中階劍技以及體力已經有著不少上升的關係，我感覺到自己有著足夠的底氣跟他硬拼一回，右手提著劍我兩目注視著前方。

靜下來的心觀察到他的盾牌上有著一個明顯的凹位，這或許就是定勝負的關鍵！

「奪命擊！」一聲怒喝下，蓄力間劍如箭出，轉瞬即達！

劍與盾的對碰並沒有擦出什麼花火，執行者狠狠地刺穿了脆弱的盾牌，將羅沙連人帶盾一並擊飛，他胸前的護甲已經碎開，咀角流出鮮血。

看來這傢伙已經沒有任何威脅性了。

我望一望周遭，只見大家已經將對方的陣列打亂，許多人敵人已經失去戰鬥能力，只剩下一小許人還在死死抵抗，再這樣硬拼下去也沒有什麼意思了吧，我準備號令大家把東西收拾收拾便退去。

只見這時候突然有一陣齊整的奔跑聲從遠處傳來。

「死火，岩先睇黎有人走甩左去通風報信！」我聽到維克的聲音。

接下來你會：

１ 叫大家收割戰利品，然後四散逃走，在約定的地方見面
２ 嘗試對敵

１ 叫大家收割戰利品，然後四散逃走，在約定的地方見面

２ 嘗試對敵

未斬斷手腳都仲有威脅性

清 重傷同埋殺人係犯規架！

斷手腳筋唔算重傷
再唔係四肢斷其一

btw如果係列仔比人打人地貴族一定用權力下死手
慘

好似好有道理

其實到底點算重傷
一嘢打爆十條肋骨算唔算
割手筋算唔算
腎擊算唔算
七孔流血算唔算
條友自己拎要害撞上嚟再call裁判DQ又點計

斷骨算唔算

幫樓豬諗埋
列仔傷人=犯規DQ
貴族聯盟殺人=冇事
成堆王親國戚聯合搞一個蟻民其實一開始根本冇得玩
之前招式測驗都證明咗係可以隻手遮天
又有打考官上訴方法都冇用因為已經死/廢撚咗
所以列仔陣間閃人應該係直接閃出會場搵塊無主之地進行復興力架大業

唔算嘅 幫佢手斷番十條八條先

好主義！

唔想走可以諗下計點樣偽做魔獸殺人情景
你一講列仔比全部貴族針我已經係到諗無得還手點打
最簡單貴族搵個義氣仔女片自己兩刀再一整夾口供已經收列仔皮
隨非全部貴族都好似伯德咁受良好教育但臨場應對係屎咁
但好似話今次班老狐狸長輩都有插手喎

一陣加插多個痴線啲嘅選項先

強姦愛莉莎？
定係廢柴力架男面前強姦其餘果兩個力架妹

唔玩老強
正氣撚！！

莉娜：

支持老強

藥推 is okay

一陣

番工忙到而家
岩岩先chur完

俾女chur 完

爸爸唔好唔要我

樓豬：

鬼咩
俾上司chur就有我份，而家開始打！

經過剛剛的交手我感覺到自己對於劍技的熟練程度又有少許的提升，好像開始捉摸到對方的弱點，雖然靠著鑒定眼也有這種後果，可惜要付出的代價卻有點大。

面對現下的情況，我決定了以退為進，指揮著大家收割戰利品，然後四散逃走。

「係約定既地方見面！」我舉起手臂喝道，莫名有種海賊王的概視感，幸好我們只是兩天後見面，不是兩年後。

望著大家手上搜刮回來的戰利品，今次仲係fatfat了，望向已經輪為敗犬的羅沙，我笑而不語。

「怪都唔洗打就已經有咁既收穫，下次真係老笠好過俾心機打份工。」我內心想道，一絲絲的邪念好像慢慢把心底由膠神約束著的力量慢慢削弱，雖然一點也不明顯。

我提起劍，挑起較為輕便的獸牙戰利品也出發去找我的目標魔物了，不知道那魔物到底是不是真的遺傳了一絲龍之力呢？而這個世界的龍血又到底會不會像前世那些童話故事中那麼神奇，浴血而可得神力，更甚至是不死呢？

懷著這份心思我開始了自己的尋寶之旅。

／

時間飛快，或許我也要承認，原來自己是個路痴，走著走著，我居然是向著森林的邊界位置跑去．．．

現在應該是處於跟那幾頭特別魔獸所在的中心地帶有點距離的遠方。

在森林中兜兜轉轉已經浪費掉了一天的時間，距離比試完結只剩下一天了，自己雖然已經有了足夠的分數，但是依舊對那頭奇怪的魔物有點耿耿於懷。

正當我還在找著歸去的路時，突然見到地上有著一個倒臥不醒的人影。

是把我當作花花公子而西我面的冰女菲芙蕾。

她的身上居然受了幾處重傷，血漬斑斑的衣服以及背上那道做成重傷的可怕痕跡，到底是發生了什麼事情！？

要知道她可是位列十大強者中的頂尖戰力，實力可跟高階魔導師匹敵的冰系天才，到底是什麼事令她受了這種重傷，而且她身邊的親衛隊呢！？

我嗅到了一絲絲陰謀的味道，好像在我遠離了森林中心時，那兒正蘊釀著巨變——

我會：

！以下選項將影響主線任務、角色關係以及未來劇情！

１ 消耗藥水照顧她，同時問問是什麼回事
２ 消耗藥水治癒她，然後把她留在原地，自己則起程回中心地帶
３ 不理她，快趕回去中心地帶

最快五票

／

冰女菲芙蕾為戰友ＮＰＣ角色，無法攻略

１ 消耗藥水照顧她，同時問問是什麼回事

２ 消耗藥水治癒她，然後把她留在原地，自己則起程回中心地帶

３ 不理她，快趕回去中心地帶

無得攻略都要喺女面前做下樣

痴線位係冇得攻略？

我決定了要消耗藥水照顧她，然後問問是什麼回事。

掏出了事前準備好的回復藥水喂到她口中後，只見她輕輕兩聲咳嗽，把淤血吐出來，兩眼慢慢張開，看來冰女沒有雖然受重傷，但不至於不醒人事。

「喂，好啲嘛你？」我把她靠到樹旁，給她休息一會兒。

「快啲．．．離開考試場．．．搵老師番黎幫手，見到人．．．就叫人走．．．」

真係好既唔靈，醜既靈。

「黎，飲啖水透順條氣先。」我把水袋中的水喂給冰女，只見她好像狀態回復了一少，雖然臉色依舊灰白，但感覺說起話來應該有回了力氣。

「快啲去搬救星，森林中央唔知到底發生咩事，有人居然可以號令到班接近霸魔獸既幾大魔物四處襲擊我地既考生，甚至當中有住一隻係已經到達左霸魔獸既怪物！呢件事已經超出左我地可以控制既範圍．．．而且好多人已經不幸．．．」說到這兒冰女突然停下說不出話，眼角開始發紅，她身邊應該有不少同伴也遭了殃。

控制魔物。

不知道為何我第一個念頭又是想起那群人。

「三奇教」與「獸語者」，這群人難道又要插手這次考核事件？但是我應該沒有這種價值令到他們發動這種自殺式襲擊吧。

我感覺到事情背後有著更大的陰霾，而且可以控制到這麼多魔物的獸語者，一來就是已經到達了超越階的可怕戰力，一來就只能是奇特的天才，這種人是怎樣潛入來的？

同時中心地帶可是我和同伴們相約了見面的地方，我到底應該怎麼做好．．．

１ 趕緊去搬救星
２ 勇闖龍潭虎穴

未咁快到！

１ 趕緊去搬救星

２ 勇闖龍潭虎穴

應該十二點作結再寫多篇
樓主做陣功課先

唔係喎好痴線喎
天生冇閪冇得屌

俾人fd zone左冇得屌

如果十二冇就聽朝

冇得屌永遠只會得一個原因就係佢身上冇洞插

等你

緊係打下交啦

橙 仲做緊功課呀我

女朋友唔幫手？？？

食女可恥

今晚出

冇食

睇樓豬表演今個post內強姦愛莉莎

再講真係姦！

樓豬終於肯面對本心

強姦愛莉莎強姦愛莉莎強姦愛莉莎強姦愛莉莎強姦愛莉莎強姦愛莉莎強姦愛莉莎強姦愛莉莎

真係有啲想寫添

gogogo

構思下先

要比d懲罰佢
費事以後成日人格切換食住列仔

岩岩收工 坐車用手機打先

應該一陣八點幾開始出

坐緊車打色情文章驚唔驚鄰座乘客報警？

放棄同伴這種事情對我來說是不能夠接受的，就算是龍潭虎穴，我都要去會一會對方。

通過和冰女的溝通，我了解到事情的大約經過。

在這次比試中有競爭力的所有人其實都向著森林的中心地帶出發，但是除了我們和墨菲家族所碰到的大地魔犀，當大家到達後才發現原來幾頭魔物的蹤影老早已經消失不見。

難怪墨菲家族當初的小分隊這麼快會趕到回來！內心的疑惑終於解開了。

而這群魔物不知道為什麼又突然在大家折返的路途上襲擊本次的考生，這些已經半步霸魔獸的魔物本來已經有著強勁的體格與戰鬥力，在被人控制後更學會合作聯手出擊，因此戰鬥無疑是一場單方面的血色屠殺。菲芙蕾是在同伴們的保護下盡力逃走，身負重傷的她在逃亡的過程中昏死在路旁因而碰上我。

「你咁樣番去係送死架咋！」她喝道。

「我搵得班教官入黎，大家都已經死清光，到時仲有乜好救呀！」要知道來回的時間少說要有一天，更甚至是更長，我沒時間再浪費下去。

把身上的資源分了一半給冰女後，我決定自行上路去找找是什麼一回事。

接下來我要：

！以下選項可能影響劇情！

１ 順著原路走回去 ［直接回去中心地帶視察］
２ 試圖找找其他路徑回去 ［在周邊探索消息］

１ 順著原路走回去 ［直接回去中心地帶視察］

２ 試圖找找其他路徑回去 ［在周邊探索消息］

痴線選項居然冇強姦冰女

我一排唔上水，點知都係咁慢

我去完旅行都係

冰女無得搞，我唔會救佢，仲要分一半身家

開始懷疑樓豬唔係純正男人

兩位手足sorry
如果之後有機會完到呢個故，或者可以同大家講番個原因
家陣開始再出

因為女朋友成日扭計

如果沿著原路走回去，或者會碰到埋伏和敵人，或是另外找找出路會是更加好的選擇。

因此我決定了試圖找找其他路徑回去，果不其然，憑著我靈敏的觸覺，真的給我找到了一條偏路可以回到去中心地帶。

我沿著小溪潛行回去，趕了大半天的路，一路上我見到了許多被破壞的痕跡。這些跡象都顯示出有某種強大的魔物曾經出現過，同時與人發生了戰鬥，這兒有著火炎燃燒過的跡象以及強風吹摧的樹幹，不難令我聯想到是哪兩頭魔物的出現。

根據現場情況，兩邊都跟對方抗衡了一段時間，因此才會有這樣的破壞程度，而人類那一方面應該有著一個騎士高手一直與魔物進行拉鋸戰，可惜最終人類方也是敗退而逃。

逃走的痕跡治著樹林向著遠方而去，我接下來決定：

１ 追蹤痕跡
２ 繼續深入中心地帶

最快三票唔同手足

nonono

慘

食煙band友快d出嚟

111

有機會完
又話不棄
留名聽原因

會完嘅一定 唔放棄！

不過唔知我地洗唔洗寫到出年
家陣日日番工接番學
所以大家都見我上水左好多水

*上少左好多水

你同食煙band友?

同你地呢班手足

痕跡的話應該是成功逃脫的某組人，既然他們已經成功逃離了但我相信暫時應該並無性命之憂，而且從交戰的痕跡中我發現這並不是同伴慣用的戰鬥手法。沒有史派克施放大地魔法的跡象，也沒有當初為兩位女生添置的特別箭矢，所以我相信我的那群同伴應該還是處於中心地帶。

定下心，我繼續向著森林中心出發，沿著小溪我慢慢經過一個地方，而這時我本來淡定的內心終於不再平靜下來，因為我見到許多重傷至死的應考者，這七名去世的人身上都有著被魔物殘酷碾壓過去的恐怖傷勢，大多數是只有著初階戰力的人。

他們在不久前都是活生生的人，對未來有著抱負、心懷希望，但卻被某個邪惡的人奪去了生存的權利。

三奇教。

我握緊拳頭，這群可惡的傢伙比起魔物更像是怪物。

而正當我走上前準備為這群無辜地死去的人閉上雙目時，突然聽到遠處發出重重的轟隆聲，那兒正發生了一場激烈的戰鬥，那是猛烈衝擊撞向巨盾的聲音——！

我會：

！以下選項將影響角色友好度！

１ 趕緊前去看看什麼一回事
２ 繼續深入中心地帶

最快三票

2
睇人仆街最開心

2
成日想加返隊友

係唔救人

2
用盾

冇隊友點出現名場面呀

唔同手足三票

唔理佢係咪可以整死佢

其實feel到樓主定左主線點走，啲選項最多都係影響啲次序/枝節位

係 會有啲重要俾大家揀嘅
不過唔會整死主角
定多死哂身邊嘅人

YES!YES!YES!

咁大鑊 ， 用盾係邊個唔記得左

唔係主角隊 拎盾同矛嘅女得一個

記得鳥，甘由得佢吔屎啦

主角d後備老婆都就咁由佢死

正選都未食到wo, ching仲掛住d後備

樓豬
打完3k黨記得返轉頭
趁熱姦屍咪得
插過就當集咗郵

反ching又short左，太重口樓主我都係轉1算了

做陣功課 凌晨出文

聽到了激戰的聲音，我也沒法在坐視不理，決定趕緊前去看看什麼一回事。我提起腳步，迅速前往目的地。

只見我越接近時，聽到的巨響聲更為可怕，越走近時我感覺到四周的氣溫好像在不提上升，不遠處的地上有燒焦的痕跡，而氣流也極為混亂，細心一看果然是那些魔物，還要是整整兩頭那麼多。

是烈火蠻牛與風暴鳥！

我見到遠處有著一個全副武裝的女孩正提著盾在最前線抵抗著烈火蠻牛，
正是一段時間沒有見過面的菲莉絲。

她正在跟這頭已經快要突破到霸魔獸的魔物正面單打獨鬥交鋒著，身上的鎧甲有著有被焦灼過的黑色，而她的盾也已經被撞到有點微曲。

身後的五名同伴正在對抗著風暴鳥，加上菲莉絲，情況是以六敵二，但對手卻是極難以應對的魔物。

「菲莉絲，撤退喇我地！」其中一名弓箭手喝道，她的箭根本就無法傷到這頭怪鳥，每每一射出就被強風吹走，幾人的輪流攻擊下只能牽制著怪鳥。

「如果我地而家退後走人既話，將會有更多無辜既人犧牲，我唔可以就咁一走了之！」菲莉絲的騎士精神不容許她退走，頑強地抵抗著眼前的魔物，但其實她知道在這樣下去，自己只會落於下風。

現在的你可以出手救助菲莉絲以及她的同伴，你將會：

！以下選項將影響潛在能力或角色友好度！

１ 帶上面具cosplay假面騎士，然後幫助菲莉絲
２ 表明身份，然後幫助菲莉絲

１ 帶上面具cosplay假面騎士，然後幫助菲莉絲

２ 表明身份，然後幫助菲莉絲

記得同d魔獸講

落見不平，拔刀相助是我為人的宗旨。更何況眼下的人可是我的未婚妻呢？但為免跟菲莉絲的關係牽扯我太深，我決定了還是隱藏一下身份。

如果我的英氣不小心令她死死地愛上我，這就真的不好辦了，畢竟我心中已經住下了莉娜，暫時還容下別的人。

而每次行俠仗義，我都會帶上面具，而這次來到比試前我更特地造了一個面具以後使用，不知道為什麼，我當初腦海中就是出現了這個形象。

我帶上骨頭面具，爬上樹幹，從後方言高處跳下！往正在攻擊菲莉絲的烈火蠻牛背上使用出拿手的劍技，來了狠狠的一擊。

劍光閃過，我從高處而下的跳砍在魔物身上流下長長的血痕，執行者不愧是把出色的劍，輕易就破開了高級魔物厚厚的皮肉。

聽到魔物嘶叫的聲音，我的力道更加上幾分，血正不停從後背噴射而出。而菲莉絲也沒有放過這個時機，只見她踏後一步作勢蓄力，正是當初我們兩人交手時她使用過的戰技！

長槍的三連突刺，連環三擊則直攻牠的腦袋。槍出如猛虎下山，後勁無比，直直把烈火蠻牛腦袋上的兩枝利角擊破！

「有破綻，出手！」菲莉絲向在她眼中來路不明的我喝道。

我在牠的後背上向前一跳，兩手舉起長劍狠狠刺在沒有防禦物的腦袋上，就算烈火蠻牛如果搖晃想把我甩下來，我都死死不放。

然後，牠終於倒地不支死去，而暴風鳥見到同伴戰死，居然毅然逃去。

接下來你會：

１ 指揮大家追擊暴風鳥
２ 跟菲莉絲她們整頓一下

１ 指揮大家追擊暴風鳥

２ 跟菲莉絲她們整頓一下

竟然唔係呢張

型完緊係要俾機會人地估我個邊個啦

真心 帶左假面就冇人認得佢把劍同佢招c8763

未用星爆
劍嘅問題我真係冇諗過添
一陣用第二把打交算

之前咪教完老婆做雞養自己
完咗件事返去問老婆拎零用錢
整返件假面騎士甲
再買條腰帶塞着儲物戒指入去
以後一鍵變身

夜少少繼續
岩岩放學要歸家補眠
今晚趕完呢到先！

見到菲莉絲以及她傷痕累累的同伴，我還是放棄了追擊的念頭，現在這場追上去可能也得不到什麼成果。

「你地好好整頓下喇，我相信短時間內都唔會再有魔物番黎呢到。」我擦了擦身上的血跡，然後用小小的回復藥水把剛剛被火燒到的傷口上灑了灑。

「唔該哂你。」菲莉絲上前向我道謝，經過剛剛的一戰她清楚我是跟大家同一陣線的人。

「不過你係．．．」菲莉絲回想著，不知道為什麼總覺得帶面具的人有點眼熟，好像曾經跟她交手的那個人，列。

但是事實卻是列應該沒有如此強大的力量才對，一個人很難在這麼短的時間內進步到這麼多，從初階騎士突破到中階騎士，同時劍技升華到一種不同的層次上。

「我只不過係路過既假面騎士。」我依舊拋下自己的名言，然後準備離開。

而正當我準備轉身走的時候，突然菲莉絲走上前阻攔下我問道：「你仲諗住去邊？而家中心地帶好危險架，個到有住一隻霸魔獸同埋大量既高級魔物聚埋一六，有好多唔知咩既危機潛伏住！」

但係我有同伴仲等緊我呢，我唔可以唔去。

「中心地帶仲有好多無辜既應考者，我需要去救佢地。」我大義凜然地講道。我沒有把心底話說出來，繼續向前行去。

這次菲莉絲走上自薦道：「如果你真係想去中心地帶救人既話帶埋我，我一定可以幫到你手。」

你望了望她受傷的同伴，你會：

１ 叫她好好安頓同伴，有機會才來回合
２ 叫她跟同伴跟上，向中心出發

最快３票

1 咪阻手阻腳

我決定了叫她好好安頓同伴，有機會才來找我會合，畢竟如果帶著一群沒有戰意的傷兵，後果不一定會比獨自出發來得好。

走前我聽到菲莉絲留下最後一句話：「唔理你係邊個都好，好感激你今次對我地伸出援手，如果以後有需要可以拎個呢個見證物黎搵我幫手！一陣安置好班同伴後我都會盡快趕黎救援，你要小心！」

她向我拋來了一個刻有獅鷲標記我銀色圓章。

「嗯，你地加油！」我向她點點頭，跟菲莉絲的小隊告別後，然後他們感激的眼神中慢慢離去。

接下來我會：

１ 向暴風鳥的方向前進
２ 向中心區域出發

／

本次收獲：

獅鷲圓章

力量與敏捷小幅度提升
王霸氣息 ２

１ 向暴風鳥的方向前進

２ 向中心區域出發

對白唔夠假面騎士

唔關嚟個故嘅事
問下大家
平時睇小說
係鐘意睇到係主角帶動劇情
定係世界推動主角

好深奧

初期俾世界撚
慢慢撚翻全世界

正呀 我都鍾意咁！

回緊家 一陣寫

而家只可以盡力而為
今日去左幫親戚補習補左成日
而家抖抖再寫．．．

打唔赢3k黨
發現屌閪可以增加力量
於是兩人即場打野戰
done

反巴good idea

之前唔係話愛莉莎分到bio能力

咁扑一次列仔屬性加一都好合理

告別後我向著中心區域再次出發，不知為何一路上都沒有什麼阻滯，可能這就是所謂的「暴風雨前的寧靜」。

懷著一份驚慌又擔心的心情我慢慢地靠近著中心區域，我察覺到空氣中慢慢有著越來越重的血鏽味，這一切都顯得並不尋常。

果然當我再向前方走去時，只見到有些熟悉的臉孔正倒臥在地上。

是當初我參加初選時在艾爾斯城見過的人，有著貴族與平民，許多許多的人都是跟我談過話的路人，可能大家只是有著一面之緣，但是他們都是曾經在身邊活生生奮鬥著的人，可能大家都有著不同的抱負，但今天起他們也再沒法施展手腳，而當我越向前走時，見到了兩個身影令到我停下了腳步。

是史派克那兩位近衛的屍首，他們身上有著點點泛起的冰霜，而且更有著劍的痕跡。果然，這次魔物的暴動是有人在背後指示著。

我慢慢地把兩人的雙目合上：「你地安息喇，呢個仇，我一定會幫你地報！」

「哈哈哈！！！」森林突然響起奇怪的男性笑聲。

前方的空氣越來越壓抑，我感覺到事態一點都不樂觀，而一聲突如其來且怪異的嚎笑聲更是令我明白到我要加趕腳步。

我提足向前狂奔，一步一步跑著，很快出現我便越過了樹蔭的覆蓋，而眼前出現了悲壯的景色——

同伴們混身披血而戰，維克與川崎正站在最前方擋著一頭散發著可怕氣息的奇怪魔物，你會：

！以下選項將影響主線劇情以及同伴的命運！

１ 正面突擊奇怪魔物
２ 等待時機伏擊指揮者

！本次選擇後將進入重要主線劇情，暫無選項！

１ 正面突擊奇怪魔物

２ 等待時機伏擊指揮者

3 正面突擊指揮者

呢個都得

自己個LV有幾高升幾高
同伴嚟D外力靠唔住就事Q但自生自滅

上年開始玩緊隻game叫Divinity: Original Sin II
每一關完之前都要偷哂商人d嘢再屠殺地圖NPC極限拎經驗
列仔要好好學習

巴打係咪都覺得好有道理
做人要靠自己
人地靠唔住的

靠自己一定冇錯
不過又唔洗同人斬斷哂啲交情咁極端嘅

黑同白冇中間
中立即係坐長強勢嘅一方

一切都被反巴看透了

樓豬係咪等緊2反超

樓主食緊女

咁勤力屌閪
肯定好想做爸爸

唔好誤會樓主呀．．．
今日出左去成日做野
岩岩番到黎，而家開始出

連悠巴都咁睇我

見到大家正不停受到挫傷，我決定了要正面突擊指揮者，幫大家找回一個反擊的時間。

我細心觀察著那個正藏在巨大且奇怪魔獸背後的那個斗篷人，我和他只有著二十多米左右的距離，如果這時候我向前正面突擊，說不定也有著戰勝的轉機。

我把身子向下微傾，然後屈膝蓄力！

碰——

不動如山，一動則如雷霆飛馳，我就似閃電似的向著那個斗篷人直衝而去，這突如其來的一擊殺到他有著措手不及，一時間居然防禦不到。

而同伴們也因為這下突擊而獲得了喘氣的空間，大家快速整頓手上的武裝，然後再把奇怪魔物圍住。

劍光本來應該劃破他的胸膛，撕裂出血的十字，但是他卻依舊能在這劍與身子間的窄狹空間作出快速的閃避。因此，劍只是從上而下斬下，把他的斗篷撕裂，同時留下淺淺的傷痕。

大家見到眼前的人都有種驚訝到說不出話，站在那兒的人我們並不陌生。

他是勞林．勞斯，那位勞斯家族突然掘起的庶子超新星！

做愛做的事
唔好沉船呀
歡場冇真愛

39頁了......樓主食哂列仔d屌西機會......

「係你！？」我發出了驚嘆的聲音。

這個看起來只是普通貴族的傢伙怎麼會是那個有著超強天賦的獸語師！？

「既然都已經暴露左身份，睇黎我再隱瞞落去都冇意思喇。」只見勞林把披風拋開，然後展露出猙獰的笑容。

「反正本來分區紅衣主教都已經下左指示，唔可以留活口，你地睇到我真身又有乜所謂呢？睇黎我係時候展露出自己真正既實力喇。」只見他笑了笑，展露出非凡的自信。

「你係三奇教既人！」維克大聲喝道，另一邊的他們也感到十分驚訝，就算是貴族，只要加入這種極端的恐怖組織都是要受到很重的懲罰，更何況他發動了這次可怕的魔物殺人事件。

「唔準你地直呼聖教既名字！」只見勞林在虛空中畫了畫魔法陣的圖案，然後動了動指頭，那頭足足有五米高，猶如暴龍般外形卻有著牛頭、獨角與兩隻巨大臂爪的奇怪魔物突然兩爪發出紫光，然後伸出利爪全力拍向維克，指爪狠狠刺穿他的盾牌，飛濺著血絲的他被擊飛出十米外。

那頭奇怪魔物突然爆發出霸魔獸中巔峰的可怕實力。

「維克！！！」

「呢個就係你地冒犯聖教既下場，身為聖子侯選人既我係唔會咁就放過你地呢班人！」勞林笑道，他已經想著要怎樣把你們慢慢虐殺至死。

接下來你會：

１ 試圖詢問勞林為何要發動這次行動
２ 試圖詢問勞林為何要加入三奇教

１ 試圖詢問勞林為何要發動這次行動

２ 試圖詢問勞林為何要加入三奇教

3 斬撚死佢啦仲講

打到佢死剩把口
再折磨佢套話

能動手就不bb

「維克！！！」

維克既盾牌碎裂開去，左半邊身軀俾洞穿出一個巨大既裂口，成隻左手好似就黎要同身體分開咁樣。

見到自己既同伴被重傷到就黎要死，我一時間完全控制唔住自己既怒火，雙眼俾憤怒充斥既野我一時間失去左理智。

一聲喝叫之後，我提劍想要強行突破勞林岩岩拉開距離後建立起既防線。

我唔理會兩人間有住個頭魔獸，死命行前衝去，同時同伴們都係到掩護住衝前去既我。

「哼！蟻民你地唔係以為自己仲有能力對抗我呀！」勞林突然抽出魔杖並且高舉起黎吟唱魔咒，佢原來正職並唔係騎士，而係一個魔法師，而且實力都已經接近高級魔法師，真係隱藏得好深！

突然間土地間突出一條條藤蔓想要纏繞住我既腳，但係我絲毫無退縮之意，任由藤蔓係我腳上劃出血絲，兩隻腳慢慢變得血肉模糊。

但係我都唔在意，係大家牽扯住隻奇怪魔獸既情況下，我黎到左滿面驚慌既勞林面前。

「點解，點解你好似冇痛楚咁架！！！」勞林露出看似害怕既神情。

「因為你係我同伴身上留下既傷痕比起呢啲野黎得仲要痛！！！」我高舉起手上既劍，準備使出奪命擊將佢擊斃，乜原因都好，呢班三奇教既人都係一定要死，血債血償。

只見當我既劍準備落係佢身上時，突然間空氣既溫度好似不停下降，而我既右手既劍好似凝結左係空中咁揮斬唔落。

「哼，咁係因為我傷得你未夠重姐！」突然勞林咧咀一笑，我望向佢身後方既林間，原來仲有一隻魔物一直潛伏住，係我遺忘左既個一隻寒冰蜥。

然後佢以魔杖係我地兩人間畫出一個小小既魔法陣：「爆炎陣！！！」

我就好似俾一個細小既炮彈射左係身上，整個人俾火球轟出十幾米開去，胸膛上一片焦黑，口中接連吐出幾口濃血。

「哈哈哈，你地呢班賤民想反抗我？我係將要成為聖子既人黎架，以你地既實力可以點對付到我，係時候召集所有魔物黎結束呢場遊戲喇！」只見勞林從口袋拎出一粒奇怪既「果實」放入咀巴，然後高舉魔杖向天。

我聽到四周傳來魔獸既嚎叫聲，佢地好似突然入哂發情期咁樣。

「列！！！」我聽到同伴們既聲音，只見愛莉莎已經突破重圍黎到我既身邊，然後將我抱左係懷內。

但係眼皮慢慢變得好沉重，痛感傳達到自己全身，果然亂咁黎強攻係要付出代價。

我唔可以就咁倒下，如果唔係既話，我既同伴可能會——

又見到你喇，你始終都係需要我既力量

屬於惡魔既聲音出現係我腦海。

俾白光同金光包圍既黑色碎片好似係到掙脫緊束縛。

黎喇，殺左佢，我會俾力量你

愛莉莎．．．？

接外來你會：

！以下選項將影響主線故事，角色習得技能以及與其他角色關係！

１ 堅持自己既意志力，運用自己既劍技突破重圍
２ 試圖吸收愛莉莎既力量，展開屠殺

１ 堅持自己既意志力，運用自己既劍技突破重圍

２ 試圖吸收愛莉莎既力量，展開屠殺

撕裂空間瞬移去殺愛莉莎？

已經衝到埋身邊架喇

睇漏咗果句

樓豬係咪嬲嬲
今次出現冇同大家9 up幾句

岩岩先放飯咋

番工攰死

話說班貴族撚針對列仔果部分去咗邊

卒仔打完(墨菲)
大佬要去王城打

班友智商同伯德一樣嘅
成手好牌打到屎咁

講好左架喎ching，大家等左三個post就算死左都無得逃避，就算重口味都要屌架

放心

姦屍
想睇

耐唔耐要上水 刷存在感

hi 的士巴

不了咁重口

堅持自己既意志力，試圖吸取愛莉莎的力量

btw
最近開始練電繪畫人
現實冇朋友冇人可以分享
唯有趁人少個post就完逼大家睇

幾靚真心

再live
但已經40頁

NEXT:
一陣應該會寫埋個收尾